{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::JobSearchResults","results":[{"latitude":49.11147,"location":{"display_name":"Manche, Basse-Normandie","area":["France","Basse-Normandie","Manche"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location"},"company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"EFC"},"id":514500465,"created":"2017-03-10T16:44:43Z","redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500465?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=76E7BAAC1E7BAB51173A28AA5CB808F0B88E407C","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","tag":"accounting-finance-jobs","label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance"},"longitude":-1.387455,"salary_is_predicted":"0","description":"Le fiscaliste est une personne qui conseille les soci\u00e9t\u00e9s en fiscalit\u00e9 et en droit. Il peut se sp\u00e9cialiser sur un point pr\u00e9cis du droit fiscal (TVA, Imp\u00f4t sur les Soci\u00e9t\u00e9s, Int\u00e9gration fiscale, etc.) Formation \u00e0 Distance en 9 mois, pour devenir Fiscaliste, un M\u00e9tier Strat\u00e9gique et Bien Pay\u00e9. PROGRAMME DE LA FORMATION FISCALISTE : INTRODUCTION AU DROIT : D\u00e9finition, sources et preuves. Organisation judiciaire et r\u00e8glement des conflits. LA TVA : r\u00e8gles g\u00e9n\u00e9rales et r\u00e8gles particuli\u00e8res. L'IMPOSIT\u2026","title":"FORMATION FISCALISTE (H/F)","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJpIjo1MTQ1MDA0NjUsInMiOiJ0TGhyNnlUZFJRUzhwSWVMR2FzZUtRIn0.cLSuicTYbgvwdD5qqV6ofNqfoMVjLB0vooKJM4mCm5k"},{"created":"2017-03-10T16:44:43Z","id":514500462,"company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"EFC"},"location":{"display_name":"Indre, Centre","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France","Centre","Indre"]},"latitude":46.7579,"category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance","tag":"accounting-finance-jobs"},"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500462?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=A3FE91701E664EC465249026411ADE1B727D49CA","longitude":1.713503,"adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoidExocjZ5VGRSUVM4cEllTEdhc2VLUSIsImkiOjUxNDUwMDQ2Mn0.26hqIsCBdS75eBMKN2cOLqW22Nn6MSS7idfDCNOy10U","title":"FORMATION FISCALISTE (H/F)","description":"Le fiscaliste est une personne qui conseille les soci\u00e9t\u00e9s en fiscalit\u00e9 et en droit. Il peut se sp\u00e9cialiser sur un point pr\u00e9cis du droit fiscal (TVA, Imp\u00f4t sur les Soci\u00e9t\u00e9s, Int\u00e9gration fiscale, etc.) Formation \u00e0 Distance en 9 mois, pour devenir Fiscaliste, un M\u00e9tier Strat\u00e9gique et Bien Pay\u00e9. PROGRAMME DE LA FORMATION FISCALISTE : INTRODUCTION AU DROIT : D\u00e9finition, sources et preuves. Organisation judiciaire et r\u00e8glement des conflits. LA TVA : r\u00e8gles g\u00e9n\u00e9rales et r\u00e8gles particuli\u00e8res. L'IMPOSIT\u2026","salary_is_predicted":"0"},{"adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoidExocjZ5VGRSUVM4cEllTEdhc2VLUSIsImkiOjUxNDUwMDQ2MH0.A68ACutBTFqQvMXKgX7lpwpHhuBIgpzMsYftURuWgTI","title":"FORMATION RESPONSABLE COMPTABLE (H/F)","description":"Le Responsable Comptable est responsable de la tenue des comptes d'une entreprise : il produit et supervise la comptabilit\u00e9. Il doit aussi pouvoir analyser les comptes et mesurer les performances de l'entreprise. Il est capable de cr\u00e9er un contr\u00f4le de gestion et une comptabilit\u00e9 analytique. Le Responsable Comptable fait partie des cadres de l'entreprise. Il est tr\u00e8s recherch\u00e9, et tr\u00e8s bien r\u00e9mun\u00e9r\u00e9. PROGRAMME DE LA FORMATION DE RESPONSABLE COMPTABLE :  Profession comptable, normalisation et cad\u2026","salary_is_predicted":"0","longitude":1.13894,"category":{"tag":"accounting-finance-jobs","label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category"},"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500460?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=C6B5F7889A0A427C0DDCA2BAE04286915E9C9693","created":"2017-03-10T16:44:43Z","id":514500460,"location":{"display_name":"Haute-Garonne, Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France","Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es","Haute-Garonne"]},"company":{"display_name":"EFC","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company"},"latitude":43.4082},{"category":{"label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance","tag":"accounting-finance-jobs","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category"},"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500472?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=78B58916D495E012F9E438027D7F46ED21CE8B96","created":"2017-03-10T16:44:43Z","id":514500472,"company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"EFC"},"location":{"display_name":"Meuse, Lorraine","area":["France","Lorraine","Meuse"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location"},"latitude":48.889523,"adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJpIjo1MTQ1MDA0NzIsInMiOiJ0TGhyNnlUZFJRUzhwSWVMR2FzZUtRIn0.CKBveB_ym114LHmel6OYqRpJX44uEPRIby5uvgRcN-Y","title":"FORMATION RESPONSABLE COMPTABLE (H/F)","salary_is_predicted":"0","description":"Le Responsable Comptable est responsable de la tenue des comptes d'une entreprise : il produit et supervise la comptabilit\u00e9. Il doit aussi pouvoir analyser les comptes et mesurer les performances de l'entreprise. Il est capable de cr\u00e9er un contr\u00f4le de gestion et une comptabilit\u00e9 analytique. Le Responsable Comptable fait partie des cadres de l'entreprise. Il est tr\u00e8s recherch\u00e9, et tr\u00e8s bien r\u00e9mun\u00e9r\u00e9. PROGRAMME DE LA FORMATION DE RESPONSABLE COMPTABLE :  Profession comptable, normalisation et cad\u2026","longitude":5.392707},{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance","tag":"accounting-finance-jobs","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category"},"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500459?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=41C0A12F1A5B44E7532A9929CEF6612B788DFA04","id":514500459,"created":"2017-03-10T16:44:43Z","latitude":43.566897,"location":{"display_name":"H\u00e9rault, Languedoc-Roussillon","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France","Languedoc-Roussillon","H\u00e9rault"]},"company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"EFC"},"adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoidExocjZ5VGRSUVM4cEllTEdhc2VLUSIsImkiOjUxNDUwMDQ1OX0.u78dAafWx3tNwvKGPUunvLmVonTpweqzA-cLaxReyu8","description":"Le fiscaliste est une personne qui conseille les soci\u00e9t\u00e9s en fiscalit\u00e9 et en droit. Il peut se sp\u00e9cialiser sur un point pr\u00e9cis du droit fiscal (TVA, Imp\u00f4t sur les Soci\u00e9t\u00e9s, Int\u00e9gration fiscale, etc.) Formation \u00e0 Distance en 9 mois, pour devenir Fiscaliste, un M\u00e9tier Strat\u00e9gique et Bien Pay\u00e9. PROGRAMME DE LA FORMATION FISCALISTE : INTRODUCTION AU DROIT : D\u00e9finition, sources et preuves. Organisation judiciaire et r\u00e8glement des conflits. LA TVA : r\u00e8gles g\u00e9n\u00e9rales et r\u00e8gles particuli\u00e8res. L'IMPOSIT\u2026","salary_is_predicted":"0","title":"FORMATION FISCALISTE (H/F)","longitude":3.493697},{"latitude":49.102752,"company":{"display_name":"EFC","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company"},"location":{"display_name":"Moselle, Lorraine","area":["France","Lorraine","Moselle"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location"},"id":514500440,"created":"2017-03-10T16:44:43Z","redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500440?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=9AE2F610B74061148D64784EA7BB2FE362A644D4","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"tag":"accounting-finance-jobs","label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category"},"longitude":6.546561,"description":"Le fiscaliste est une personne qui conseille les soci\u00e9t\u00e9s en fiscalit\u00e9 et en droit. Il peut se sp\u00e9cialiser sur un point pr\u00e9cis du droit fiscal (TVA, Imp\u00f4t sur les Soci\u00e9t\u00e9s, Int\u00e9gration fiscale, etc.) Formation \u00e0 Distance en 9 mois, pour devenir Fiscaliste, un M\u00e9tier Strat\u00e9gique et Bien Pay\u00e9. PROGRAMME DE LA FORMATION FISCALISTE : INTRODUCTION AU DROIT : D\u00e9finition, sources et preuves. Organisation judiciaire et r\u00e8glement des conflits. LA TVA : r\u00e8gles g\u00e9n\u00e9rales et r\u00e8gles particuli\u00e8res. L'IMPOSIT\u2026","salary_is_predicted":"0","title":"FORMATION FISCALISTE (H/F)","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoidExocjZ5VGRSUVM4cEllTEdhc2VLUSIsImkiOjUxNDUwMDQ0MH0.oDsKNjIV7t25_FxwnucIpdyDoXuyY46YyMIquk-ZfYI"},{"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500468?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=CF36939BE6AB05B2970D1C3B068AC74E7B6C0EAC","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","tag":"accounting-finance-jobs","label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance"},"latitude":15.9985,"location":{"area":["France","DOM-TOM","Guadeloupe","Basse-Terre"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","display_name":"Basse-Terre, Guadeloupe"},"company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"EFC"},"id":514500468,"created":"2017-03-10T16:44:43Z","salary_is_predicted":"0","description":"Le fiscaliste est une personne qui conseille les soci\u00e9t\u00e9s en fiscalit\u00e9 et en droit. Il peut se sp\u00e9cialiser sur un point pr\u00e9cis du droit fiscal (TVA, Imp\u00f4t sur les Soci\u00e9t\u00e9s, Int\u00e9gration fiscale, etc.) Formation \u00e0 Distance en 9 mois, pour devenir Fiscaliste, un M\u00e9tier Strat\u00e9gique et Bien Pay\u00e9. PROGRAMME DE LA FORMATION FISCALISTE : INTRODUCTION AU DROIT : D\u00e9finition, sources et preuves. Organisation judiciaire et r\u00e8glement des conflits. LA TVA : r\u00e8gles g\u00e9n\u00e9rales et r\u00e8gles particuli\u00e8res. L'IMPOSIT\u2026","title":"FORMATION FISCALISTE (H/F)","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJpIjo1MTQ1MDA0NjgsInMiOiJ0TGhyNnlUZFJRUzhwSWVMR2FzZUtRIn0.M4o-9XfYtQ4BxpwoBOdXEtj1tVprsDu2pTLA4t4Fjy4","longitude":-61.722},{"longitude":55.46667,"salary_is_predicted":"0","description":"Le fiscaliste est une personne qui conseille les soci\u00e9t\u00e9s en fiscalit\u00e9 et en droit. Il peut se sp\u00e9cialiser sur un point pr\u00e9cis du droit fiscal (TVA, Imp\u00f4t sur les Soci\u00e9t\u00e9s, Int\u00e9gration fiscale, etc.) Formation \u00e0 Distance en 9 mois, pour devenir Fiscaliste, un M\u00e9tier Strat\u00e9gique et Bien Pay\u00e9. PROGRAMME DE LA FORMATION FISCALISTE : INTRODUCTION AU DROIT : D\u00e9finition, sources et preuves. Organisation judiciaire et r\u00e8glement des conflits. LA TVA : r\u00e8gles g\u00e9n\u00e9rales et r\u00e8gles particuli\u00e8res. L'IMPOSIT\u2026","title":"FORMATION FISCALISTE (H/F)","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJpIjo1MTQ1MDA0NzcsInMiOiJ0TGhyNnlUZFJRUzhwSWVMR2FzZUtRIn0.LI3AGJrx9YhuwMguAnD5q_imvjaBOzwPh9mxlIxcgu8","latitude":-20.8667,"company":{"display_name":"EFC","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company"},"location":{"area":["France","DOM-TOM","La R\u00e9union","Saint-Denis"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","display_name":"Saint-Denis, La R\u00e9union"},"id":514500477,"created":"2017-03-10T16:44:43Z","redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500477?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=3145BB710B4D0FF8045415710E8A1BCBA4D26D37","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance","tag":"accounting-finance-jobs","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category"}},{"location":{"area":["France","Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es","Tarn"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","display_name":"Tarn, Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es"},"company":{"display_name":"EFC","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company"},"latitude":43.766355,"created":"2017-03-10T16:44:43Z","id":514500464,"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500464?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=5984514D5485567C72CAB9FA9DCDD39FEF44BF7E","category":{"tag":"accounting-finance-jobs","label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category"},"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","longitude":2.19463,"title":"FORMATION RESPONSABLE COMPTABLE (H/F)","salary_is_predicted":"0","description":"Le Responsable Comptable est responsable de la tenue des comptes d'une entreprise : il produit et supervise la comptabilit\u00e9. Il doit aussi pouvoir analyser les comptes et mesurer les performances de l'entreprise. Il est capable de cr\u00e9er un contr\u00f4le de gestion et une comptabilit\u00e9 analytique. Le Responsable Comptable fait partie des cadres de l'entreprise. Il est tr\u00e8s recherch\u00e9, et tr\u00e8s bien r\u00e9mun\u00e9r\u00e9. PROGRAMME DE LA FORMATION DE RESPONSABLE COMPTABLE :  Profession comptable, normalisation et cad\u2026","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoidExocjZ5VGRSUVM4cEllTEdhc2VLUSIsImkiOjUxNDUwMDQ2NH0.nin92eONMi_FyevwjbxqDoX6N3y5FnRSN0E2_X6kECs"},{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"tag":"accounting-finance-jobs","label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category"},"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500474?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=8397BF6A8437033B203318516D2FD78946F801CD","id":514500474,"created":"2017-03-10T16:44:43Z","latitude":47.904482,"company":{"display_name":"EFC","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company"},"location":{"display_name":"Haut-Rhin, Alsace","area":["France","Alsace","Haut-Rhin"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location"},"adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJpIjo1MTQ1MDA0NzQsInMiOiJ0TGhyNnlUZFJRUzhwSWVMR2FzZUtRIn0.P39OsVIzDM2-BjkTHbqb2pLlYXoGXOjmk9Mycv72PV8","description":"Le Responsable Comptable est responsable de la tenue des comptes d'une entreprise : il produit et supervise la comptabilit\u00e9. Il doit aussi pouvoir analyser les comptes et mesurer les performances de l'entreprise. Il est capable de cr\u00e9er un contr\u00f4le de gestion et une comptabilit\u00e9 analytique. Le Responsable Comptable fait partie des cadres de l'entreprise. Il est tr\u00e8s recherch\u00e9, et tr\u00e8s bien r\u00e9mun\u00e9r\u00e9. PROGRAMME DE LA FORMATION DE RESPONSABLE COMPTABLE :  Profession comptable, normalisation et cad\u2026","salary_is_predicted":"0","title":"FORMATION RESPONSABLE COMPTABLE (H/F)","longitude":7.247938},{"longitude":7.642103,"title":"FORMATION RESPONSABLE COMPTABLE (H/F)","description":"Le Responsable Comptable est responsable de la tenue des comptes d'une entreprise : il produit et supervise la comptabilit\u00e9. Il doit aussi pouvoir analyser les comptes et mesurer les performances de l'entreprise. Il est capable de cr\u00e9er un contr\u00f4le de gestion et une comptabilit\u00e9 analytique. Le Responsable Comptable fait partie des cadres de l'entreprise. Il est tr\u00e8s recherch\u00e9, et tr\u00e8s bien r\u00e9mun\u00e9r\u00e9. PROGRAMME DE LA FORMATION DE RESPONSABLE COMPTABLE :  Profession comptable, normalisation et cad\u2026","salary_is_predicted":"0","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoidExocjZ5VGRSUVM4cEllTEdhc2VLUSIsImkiOjUxNDUwMDQ3M30.TwdvdjPyxCwIIh2YFx5JIEc9YLqEtAUD7_dDKjJBECo","company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"EFC"},"location":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France","Alsace","Bas-Rhin"],"display_name":"Bas-Rhin, Alsace"},"latitude":48.661816,"created":"2017-03-10T16:44:43Z","id":514500473,"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500473?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=B9F3BB1191AA411E4302C2042920DE870F45D84A","category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance","tag":"accounting-finance-jobs"},"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job"},{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance","tag":"accounting-finance-jobs","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category"},"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500458?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=3B1211CC303A0A81E2EE602ACE94E41EAD248745","id":514500458,"created":"2017-03-10T16:44:44Z","latitude":43.150287,"company":{"display_name":"EFC","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company"},"location":{"display_name":"Aude, Languedoc-Roussillon","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France","Languedoc-Roussillon","Aude"]},"adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoidExocjZ5VGRSUVM4cEllTEdhc2VLUSIsImkiOjUxNDUwMDQ1OH0.jTQzWpllKhriqM3LF1hFX_IAiVaifOBnNnW400mSjQ0","salary_is_predicted":"0","description":"Le fiscaliste est une personne qui conseille les soci\u00e9t\u00e9s en fiscalit\u00e9 et en droit. Il peut se sp\u00e9cialiser sur un point pr\u00e9cis du droit fiscal (TVA, Imp\u00f4t sur les Soci\u00e9t\u00e9s, Int\u00e9gration fiscale, etc.) Formation \u00e0 Distance en 9 mois, pour devenir Fiscaliste, un M\u00e9tier Strat\u00e9gique et Bien Pay\u00e9. PROGRAMME DE LA FORMATION FISCALISTE : INTRODUCTION AU DROIT : D\u00e9finition, sources et preuves. Organisation judiciaire et r\u00e8glement des conflits. LA TVA : r\u00e8gles g\u00e9n\u00e9rales et r\u00e8gles particuli\u00e8res. L'IMPOSIT\u2026","title":"FORMATION FISCALISTE (H/F)","longitude":2.48529},{"adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoidExocjZ5VGRSUVM4cEllTEdhc2VLUSIsImkiOjUxNDUwMDQ5M30.1Bk7IznKW7pthJcGrWVHrjG0OAHr8mYNdNQDC8cXV-8","description":"Le Responsable Comptable est responsable de la tenue des comptes d'une entreprise : il produit et supervise la comptabilit\u00e9. Il doit aussi pouvoir analyser les comptes et mesurer les performances de l'entreprise. Il est capable de cr\u00e9er un contr\u00f4le de gestion et une comptabilit\u00e9 analytique. Le Responsable Comptable fait partie des cadres de l'entreprise. Il est tr\u00e8s recherch\u00e9, et tr\u00e8s bien r\u00e9mun\u00e9r\u00e9. PROGRAMME DE LA FORMATION DE RESPONSABLE COMPTABLE :  Profession comptable, normalisation et cad\u2026","salary_is_predicted":"0","title":"FORMATION RESPONSABLE COMPTABLE (H/F)","longitude":0.176558,"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"tag":"accounting-finance-jobs","label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category"},"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500493?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=F6540715AAB7CC115FA0D9B5AA019570A462C167","id":514500493,"created":"2017-03-10T16:44:44Z","latitude":48.026703,"company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"EFC"},"location":{"area":["France","Pays de la Loire","Sarthe"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","display_name":"Sarthe, Pays de la Loire"}},{"latitude":43.088403,"company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"EFC"},"location":{"display_name":"Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es, Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es","area":["France","Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es","Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location"},"id":514500466,"created":"2017-03-10T16:44:44Z","redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500466?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=A0DEF312E6B00261C12EF017C03017B9ABD9D822","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"tag":"accounting-finance-jobs","label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category"},"longitude":0.07097,"description":"Le Responsable Comptable est responsable de la tenue des comptes d'une entreprise : il produit et supervise la comptabilit\u00e9. Il doit aussi pouvoir analyser les comptes et mesurer les performances de l'entreprise. Il est capable de cr\u00e9er un contr\u00f4le de gestion et une comptabilit\u00e9 analytique. Le Responsable Comptable fait partie des cadres de l'entreprise. Il est tr\u00e8s recherch\u00e9, et tr\u00e8s bien r\u00e9mun\u00e9r\u00e9. PROGRAMME DE LA FORMATION DE RESPONSABLE COMPTABLE :  Profession comptable, normalisation et cad\u2026","salary_is_predicted":"0","title":"FORMATION RESPONSABLE COMPTABLE (H/F)","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJpIjo1MTQ1MDA0NjYsInMiOiJ0TGhyNnlUZFJRUzhwSWVMR2FzZUtRIn0.f6Nm1cZj3BcZNxcvMgXbALF7yYebkBUDtyWDbCKXAR0"},{"adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJpIjo1MTQ1MDA0NTcsInMiOiJ0TGhyNnlUZFJRUzhwSWVMR2FzZUtRIn0.4SeIfk8FwLf4H4pz5T-pestCNtGec-wQaqFyxF_fjmA","description":"Le Responsable Comptable est responsable de la tenue des comptes d'une entreprise : il produit et supervise la comptabilit\u00e9. Il doit aussi pouvoir analyser les comptes et mesurer les performances de l'entreprise. Il est capable de cr\u00e9er un contr\u00f4le de gestion et une comptabilit\u00e9 analytique. Le Responsable Comptable fait partie des cadres de l'entreprise. Il est tr\u00e8s recherch\u00e9, et tr\u00e8s bien r\u00e9mun\u00e9r\u00e9. PROGRAMME DE LA FORMATION DE RESPONSABLE COMPTABLE :  Profession comptable, normalisation et cad\u2026","salary_is_predicted":"0","title":"FORMATION RESPONSABLE COMPTABLE (H/F)","longitude":-1.542898,"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"tag":"accounting-finance-jobs","label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category"},"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500457?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=E8BD55CD00E585FF7FB92673674004FC04D0B58F","id":514500457,"created":"2017-03-10T16:44:44Z","latitude":47.409153,"location":{"display_name":"Loire-Atlantique, Pays de la Loire","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France","Pays de la Loire","Loire-Atlantique"]},"company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"EFC"}},{"id":514500489,"created":"2017-03-10T16:44:44Z","latitude":43.354253,"location":{"display_name":"Var, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur","area":["France","Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur","Var"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location"},"company":{"display_name":"EFC","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company"},"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"tag":"accounting-finance-jobs","label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category"},"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500489?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=45E971083B6FD99D9D6B2D0B49F816DDA9050895","longitude":6.185457,"adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoidExocjZ5VGRSUVM4cEllTEdhc2VLUSIsImkiOjUxNDUwMDQ4OX0.8yyZUPIErDcnIbXAW3EL7b0G7xD6es1ic6ScAcDl0UQ","description":"Le Responsable Comptable est responsable de la tenue des comptes d'une entreprise : il produit et supervise la comptabilit\u00e9. Il doit aussi pouvoir analyser les comptes et mesurer les performances de l'entreprise. Il est capable de cr\u00e9er un contr\u00f4le de gestion et une comptabilit\u00e9 analytique. Le Responsable Comptable fait partie des cadres de l'entreprise. Il est tr\u00e8s recherch\u00e9, et tr\u00e8s bien r\u00e9mun\u00e9r\u00e9. PROGRAMME DE LA FORMATION DE RESPONSABLE COMPTABLE :  Profession comptable, normalisation et cad\u2026","salary_is_predicted":"0","title":"FORMATION RESPONSABLE COMPTABLE (H/F)"},{"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500490?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=A7DBE8BB1D8517B16AAFF9852CD43D3CFC6B6C4B","category":{"tag":"accounting-finance-jobs","label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category"},"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","location":{"display_name":"Bouches-du-Rh\u00f4ne, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur","area":["France","Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur","Bouches-du-Rh\u00f4ne"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location"},"company":{"display_name":"EFC","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company"},"latitude":43.533738,"created":"2017-03-10T16:44:44Z","id":514500490,"title":"FORMATION RESPONSABLE COMPTABLE (H/F)","description":"Le Responsable Comptable est responsable de la tenue des comptes d'une entreprise : il produit et supervise la comptabilit\u00e9. Il doit aussi pouvoir analyser les comptes et mesurer les performances de l'entreprise. Il est capable de cr\u00e9er un contr\u00f4le de gestion et une comptabilit\u00e9 analytique. Le Responsable Comptable fait partie des cadres de l'entreprise. Il est tr\u00e8s recherch\u00e9, et tr\u00e8s bien r\u00e9mun\u00e9r\u00e9. PROGRAMME DE LA FORMATION DE RESPONSABLE COMPTABLE :  Profession comptable, normalisation et cad\u2026","salary_is_predicted":"0","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJpIjo1MTQ1MDA0OTAsInMiOiJ0TGhyNnlUZFJRUzhwSWVMR2FzZUtRIn0.Mj8AQ97Nkk9kzJ5EnuWCXPgr8d5-y2RXLenjUqp37K0","longitude":5.09542},{"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500491?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=DBB13DC099592EBC944275D455AB98BDBF0BCF87","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"tag":"accounting-finance-jobs","label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category"},"latitude":47.3518,"location":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France","Pays de la Loire","Maine-et-Loire"],"display_name":"Maine-et-Loire, Pays de la Loire"},"company":{"display_name":"EFC","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company"},"id":514500491,"created":"2017-03-10T16:44:44Z","salary_is_predicted":"0","description":"Le Responsable Comptable est responsable de la tenue des comptes d'une entreprise : il produit et supervise la comptabilit\u00e9. Il doit aussi pouvoir analyser les comptes et mesurer les performances de l'entreprise. Il est capable de cr\u00e9er un contr\u00f4le de gestion et une comptabilit\u00e9 analytique. Le Responsable Comptable fait partie des cadres de l'entreprise. Il est tr\u00e8s recherch\u00e9, et tr\u00e8s bien r\u00e9mun\u00e9r\u00e9. PROGRAMME DE LA FORMATION DE RESPONSABLE COMPTABLE :  Profession comptable, normalisation et cad\u2026","title":"FORMATION RESPONSABLE COMPTABLE (H/F)","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoidExocjZ5VGRSUVM4cEllTEdhc2VLUSIsImkiOjUxNDUwMDQ5MX0.pxuy-RuZuyM3ci2s7CZ33EfqExHU7WUUdvU8Ohf2N0g","longitude":-0.599423},{"adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJpIjo1MTQ1MDA0ODAsInMiOiJ0TGhyNnlUZFJRUzhwSWVMR2FzZUtRIn0.sACn_dZEyIZIvaIzJa-IqU2_q_PClBxQ9G_GpLStlCs","title":"FORMATION RESPONSABLE COMPTABLE (H/F)","salary_is_predicted":"0","description":"Le Responsable Comptable est responsable de la tenue des comptes d'une entreprise : il produit et supervise la comptabilit\u00e9. Il doit aussi pouvoir analyser les comptes et mesurer les performances de l'entreprise. Il est capable de cr\u00e9er un contr\u00f4le de gestion et une comptabilit\u00e9 analytique. Le Responsable Comptable fait partie des cadres de l'entreprise. Il est tr\u00e8s recherch\u00e9, et tr\u00e8s bien r\u00e9mun\u00e9r\u00e9. PROGRAMME DE LA FORMATION DE RESPONSABLE COMPTABLE :  Profession comptable, normalisation et cad\u2026","longitude":2.835798,"category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance","tag":"accounting-finance-jobs"},"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500480?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=C97795CDAFAE099E4E3DC49DF9B27117D52D8CB4","created":"2017-03-10T16:44:44Z","id":514500480,"location":{"display_name":"Seine-et-Marne, Ile-de-France","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France","Ile-de-France","Seine-et-Marne"]},"company":{"display_name":"EFC","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company"},"latitude":48.66808},{"adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJpIjo1MTQ1MDA0NzEsInMiOiJ0TGhyNnlUZFJRUzhwSWVMR2FzZUtRIn0.zFm6QIsgDFiH2INhX-2FUNz8ZFYQdyBkjvfFN_Nh7Yc","title":"FORMATION RESPONSABLE COMPTABLE (H/F)","description":"Le Responsable Comptable est responsable de la tenue des comptes d'une entreprise : il produit et supervise la comptabilit\u00e9. Il doit aussi pouvoir analyser les comptes et mesurer les performances de l'entreprise. Il est capable de cr\u00e9er un contr\u00f4le de gestion et une comptabilit\u00e9 analytique. Le Responsable Comptable fait partie des cadres de l'entreprise. Il est tr\u00e8s recherch\u00e9, et tr\u00e8s bien r\u00e9mun\u00e9r\u00e9. PROGRAMME DE LA FORMATION DE RESPONSABLE COMPTABLE :  Profession comptable, normalisation et cad\u2026","salary_is_predicted":"0","longitude":0.452613,"category":{"label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance","tag":"accounting-finance-jobs","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category"},"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500471?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=231296C037937FC15EC29E6C121F57102B9A828E","created":"2017-03-10T16:44:44Z","id":514500471,"location":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France","Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es","Gers"],"display_name":"Gers, Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es"},"company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"EFC"},"latitude":43.648323},{"id":514500498,"created":"2017-03-10T16:44:44Z","latitude":-20.8667,"company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"EFC"},"location":{"area":["France","DOM-TOM","La R\u00e9union","Saint-Denis"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","display_name":"Saint-Denis, La R\u00e9union"},"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"tag":"accounting-finance-jobs","label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category"},"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500498?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=AD3971D2EA6EB84DFF3607308B41C1C731B571EF","longitude":55.46667,"adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoidExocjZ5VGRSUVM4cEllTEdhc2VLUSIsImkiOjUxNDUwMDQ5OH0.bu-MQUi-yrIzo7PskDXByTiwFqWtxQzknYc6VymQ51I","description":"Le Responsable Comptable est responsable de la tenue des comptes d'une entreprise : il produit et supervise la comptabilit\u00e9. Il doit aussi pouvoir analyser les comptes et mesurer les performances de l'entreprise. Il est capable de cr\u00e9er un contr\u00f4le de gestion et une comptabilit\u00e9 analytique. Le Responsable Comptable fait partie des cadres de l'entreprise. Il est tr\u00e8s recherch\u00e9, et tr\u00e8s bien r\u00e9mun\u00e9r\u00e9. PROGRAMME DE LA FORMATION DE RESPONSABLE COMPTABLE :  Profession comptable, normalisation et cad\u2026","salary_is_predicted":"0","title":"FORMATION RESPONSABLE COMPTABLE (H/F)"},{"adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoidExocjZ5VGRSUVM4cEllTEdhc2VLUSIsImkiOjUxNDUwMDQ1NH0.rpSCdpGMOw2WyLrzx19iNUOPhgrrAuPZaN8oTAaXTRc","description":"Le fiscaliste est une personne qui conseille les soci\u00e9t\u00e9s en fiscalit\u00e9 et en droit. Il peut se sp\u00e9cialiser sur un point pr\u00e9cis du droit fiscal (TVA, Imp\u00f4t sur les Soci\u00e9t\u00e9s, Int\u00e9gration fiscale, etc.) Formation \u00e0 Distance en 9 mois, pour devenir Fiscaliste, un M\u00e9tier Strat\u00e9gique et Bien Pay\u00e9. PROGRAMME DE LA FORMATION FISCALISTE : INTRODUCTION AU DROIT : D\u00e9finition, sources et preuves. Organisation judiciaire et r\u00e8glement des conflits. LA TVA : r\u00e8gles g\u00e9n\u00e9rales et r\u00e8gles particuli\u00e8res. L'IMPOSIT\u2026","salary_is_predicted":"0","title":"FORMATION FISCALISTE (H/F)","longitude":5.392707,"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","tag":"accounting-finance-jobs","label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance"},"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500454?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=AF26F1D3427E654F930F7A158643E25E75015A00","id":514500454,"created":"2017-03-10T16:44:44Z","latitude":48.889523,"company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"EFC"},"location":{"area":["France","Lorraine","Meuse"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","display_name":"Meuse, Lorraine"}},{"longitude":-4.172963,"adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoidExocjZ5VGRSUVM4cEllTEdhc2VLUSIsImkiOjUxNDUwMDQ2OX0.P1IeBWUNp4sjhpMCYVif9GhUdgfr_6gJZpmnO49karE","title":"FORMATION FISCALISTE (H/F)","salary_is_predicted":"0","description":"Le fiscaliste est une personne qui conseille les soci\u00e9t\u00e9s en fiscalit\u00e9 et en droit. Il peut se sp\u00e9cialiser sur un point pr\u00e9cis du droit fiscal (TVA, Imp\u00f4t sur les Soci\u00e9t\u00e9s, Int\u00e9gration fiscale, etc.) Formation \u00e0 Distance en 9 mois, pour devenir Fiscaliste, un M\u00e9tier Strat\u00e9gique et Bien Pay\u00e9. PROGRAMME DE LA FORMATION FISCALISTE : INTRODUCTION AU DROIT : D\u00e9finition, sources et preuves. Organisation judiciaire et r\u00e8glement des conflits. LA TVA : r\u00e8gles g\u00e9n\u00e9rales et r\u00e8gles particuli\u00e8res. L'IMPOSIT\u2026","created":"2017-03-10T16:44:44Z","id":514500469,"location":{"display_name":"Finist\u00e8re, Bretagne","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France","Bretagne","Finist\u00e8re"]},"company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"EFC"},"latitude":48.298953,"category":{"tag":"accounting-finance-jobs","label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category"},"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500469?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=7A940DBECE651AA5D913D3DDB375D37468367AB4"},{"adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoidExocjZ5VGRSUVM4cEllTEdhc2VLUSIsImkiOjUxNDUwMDQ1NX0.uKbpsdLptKHFTjW1flOa2JwJFMOrufwhnpWdh4i2ATE","salary_is_predicted":"0","description":"Le Responsable Comptable est responsable de la tenue des comptes d'une entreprise : il produit et supervise la comptabilit\u00e9. Il doit aussi pouvoir analyser les comptes et mesurer les performances de l'entreprise. Il est capable de cr\u00e9er un contr\u00f4le de gestion et une comptabilit\u00e9 analytique. Le Responsable Comptable fait partie des cadres de l'entreprise. Il est tr\u00e8s recherch\u00e9, et tr\u00e8s bien r\u00e9mun\u00e9r\u00e9. PROGRAMME DE LA FORMATION DE RESPONSABLE COMPTABLE :  Profession comptable, normalisation et cad\u2026","title":"FORMATION RESPONSABLE COMPTABLE (H/F)","longitude":5.070163,"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance","tag":"accounting-finance-jobs"},"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500455?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=B1A1DA872A220208944090D5278286BF621A396A","id":514500455,"created":"2017-03-10T16:44:44Z","latitude":44.684533,"company":{"display_name":"EFC","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company"},"location":{"area":["France","Rh\u00f4ne-Alpes","Dr\u00f4me"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","display_name":"Dr\u00f4me, Rh\u00f4ne-Alpes"}},{"title":"FORMATION RESPONSABLE COMPTABLE (H/F)","description":"Le Responsable Comptable est responsable de la tenue des comptes d'une entreprise : il produit et supervise la comptabilit\u00e9. Il doit aussi pouvoir analyser les comptes et mesurer les performances de l'entreprise. Il est capable de cr\u00e9er un contr\u00f4le de gestion et une comptabilit\u00e9 analytique. Le Responsable Comptable fait partie des cadres de l'entreprise. Il est tr\u00e8s recherch\u00e9, et tr\u00e8s bien r\u00e9mun\u00e9r\u00e9. PROGRAMME DE LA FORMATION DE RESPONSABLE COMPTABLE :  Profession comptable, normalisation et cad\u2026","salary_is_predicted":"0","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoidExocjZ5VGRSUVM4cEllTEdhc2VLUSIsImkiOjUxNDUwMDQ4M30.uL-cesDZgmMmzP1aLIsj0UsQe5zaUtf6wr-I2tWUpo4","longitude":6.228797,"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500483?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=95D347643749B3B0C9C044B79FF74BEA746A400A","category":{"label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance","tag":"accounting-finance-jobs","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category"},"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"EFC"},"location":{"area":["France","Rh\u00f4ne-Alpes","Savoie"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","display_name":"Savoie, Rh\u00f4ne-Alpes"},"latitude":45.50167,"created":"2017-03-10T16:44:44Z","id":514500483},{"location":{"display_name":"Ard\u00e8che, Rh\u00f4ne-Alpes","area":["France","Rh\u00f4ne-Alpes","Ard\u00e8che"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location"},"company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"EFC"},"latitude":44.7944,"created":"2017-03-10T16:44:44Z","id":514500481,"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500481?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=21FC93098E622B0138E3E3EEAA992ED7786A9D79","category":{"label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance","tag":"accounting-finance-jobs","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category"},"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","longitude":4.564787,"title":"FORMATION RESPONSABLE COMPTABLE (H/F)","salary_is_predicted":"0","description":"Le Responsable Comptable est responsable de la tenue des comptes d'une entreprise : il produit et supervise la comptabilit\u00e9. Il doit aussi pouvoir analyser les comptes et mesurer les performances de l'entreprise. Il est capable de cr\u00e9er un contr\u00f4le de gestion et une comptabilit\u00e9 analytique. Le Responsable Comptable fait partie des cadres de l'entreprise. Il est tr\u00e8s recherch\u00e9, et tr\u00e8s bien r\u00e9mun\u00e9r\u00e9. PROGRAMME DE LA FORMATION DE RESPONSABLE COMPTABLE :  Profession comptable, normalisation et cad\u2026","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJpIjo1MTQ1MDA0ODEsInMiOiJ0TGhyNnlUZFJRUzhwSWVMR2FzZUtRIn0.cDUxYsgwMVhvhp9QTjHI2BqBx49EUz9qQEmbsxoqTz0"},{"adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJpIjo1MTQ1MDA0ODUsInMiOiJ0TGhyNnlUZFJRUzhwSWVMR2FzZUtRIn0.uUqQT0PaRzNWjAK8CE9EGf18azThLWj71SmeTkEiIzY","description":"Le Responsable Comptable est responsable de la tenue des comptes d'une entreprise : il produit et supervise la comptabilit\u00e9. Il doit aussi pouvoir analyser les comptes et mesurer les performances de l'entreprise. Il est capable de cr\u00e9er un contr\u00f4le de gestion et une comptabilit\u00e9 analytique. Le Responsable Comptable fait partie des cadres de l'entreprise. Il est tr\u00e8s recherch\u00e9, et tr\u00e8s bien r\u00e9mun\u00e9r\u00e9. PROGRAMME DE LA FORMATION DE RESPONSABLE COMPTABLE :  Profession comptable, normalisation et cad\u2026","salary_is_predicted":"0","title":"FORMATION RESPONSABLE COMPTABLE (H/F)","longitude":5.086143,"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","tag":"accounting-finance-jobs","label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance"},"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500485?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=FA5D12B4BC3A8C21FFC2881E2078E62B25239E37","id":514500485,"created":"2017-03-10T16:44:44Z","latitude":43.974593,"location":{"area":["France","Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur","Vaucluse"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","display_name":"Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur"},"company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"EFC"}},{"adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoidExocjZ5VGRSUVM4cEllTEdhc2VLUSIsImkiOjUxNDUwMDQ5N30.WmH-yEalIGGNDUAx6B360C8n2etYjDPR7mi8dnyf-3A","salary_is_predicted":"0","description":"Le Responsable Comptable est responsable de la tenue des comptes d'une entreprise : il produit et supervise la comptabilit\u00e9. Il doit aussi pouvoir analyser les comptes et mesurer les performances de l'entreprise. Il est capable de cr\u00e9er un contr\u00f4le de gestion et une comptabilit\u00e9 analytique. Le Responsable Comptable fait partie des cadres de l'entreprise. Il est tr\u00e8s recherch\u00e9, et tr\u00e8s bien r\u00e9mun\u00e9r\u00e9. PROGRAMME DE LA FORMATION DE RESPONSABLE COMPTABLE :  Profession comptable, normalisation et cad\u2026","title":"FORMATION RESPONSABLE COMPTABLE (H/F)","longitude":6.32573,"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","tag":"accounting-finance-jobs","label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance"},"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500497?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=24ADCC1A7D6A0F53A166979806EF2362834A261A","id":514500497,"created":"2017-03-10T16:44:44Z","latitude":48.267093,"company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"EFC"},"location":{"display_name":"Vosges, Lorraine","area":["France","Lorraine","Vosges"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location"}},{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","tag":"accounting-finance-jobs","label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance"},"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500486?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=88C0C6D8A72CDBBAD5E79345A696A82CD2408790","id":514500486,"created":"2017-03-10T16:44:44Z","latitude":48.58061,"location":{"area":["France","Ile-de-France","Essonne"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","display_name":"Essonne, Ile-de-France"},"company":{"display_name":"EFC","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company"},"adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJpIjo1MTQ1MDA0ODYsInMiOiJ0TGhyNnlUZFJRUzhwSWVMR2FzZUtRIn0._sUhFk9ZvY5AnFfK2bqob4eUOPMZAzP_avfbuo9of9s","salary_is_predicted":"0","description":"Le Responsable Comptable est responsable de la tenue des comptes d'une entreprise : il produit et supervise la comptabilit\u00e9. Il doit aussi pouvoir analyser les comptes et mesurer les performances de l'entreprise. Il est capable de cr\u00e9er un contr\u00f4le de gestion et une comptabilit\u00e9 analytique. Le Responsable Comptable fait partie des cadres de l'entreprise. Il est tr\u00e8s recherch\u00e9, et tr\u00e8s bien r\u00e9mun\u00e9r\u00e9. PROGRAMME DE LA FORMATION DE RESPONSABLE COMPTABLE :  Profession comptable, normalisation et cad\u2026","title":"FORMATION RESPONSABLE COMPTABLE (H/F)","longitude":2.32325},{"adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJpIjo1MTQ1MDA0OTYsInMiOiJ0TGhyNnlUZFJRUzhwSWVMR2FzZUtRIn0.wu1NgRY-LYqZG7dtl61ck588gYIftZg2DRCBtYjEg44","description":"Le Responsable Comptable est responsable de la tenue des comptes d'une entreprise : il produit et supervise la comptabilit\u00e9. Il doit aussi pouvoir analyser les comptes et mesurer les performances de l'entreprise. Il est capable de cr\u00e9er un contr\u00f4le de gestion et une comptabilit\u00e9 analytique. Le Responsable Comptable fait partie des cadres de l'entreprise. Il est tr\u00e8s recherch\u00e9, et tr\u00e8s bien r\u00e9mun\u00e9r\u00e9. PROGRAMME DE LA FORMATION DE RESPONSABLE COMPTABLE :  Profession comptable, normalisation et cad\u2026","salary_is_predicted":"0","title":"FORMATION RESPONSABLE COMPTABLE (H/F)","longitude":-0.439388,"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"tag":"accounting-finance-jobs","label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category"},"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500496?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=1A99D99C4834C57406CD6A764FCC5DEF17C0C18B","id":514500496,"created":"2017-03-10T16:44:44Z","latitude":49.11415,"location":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France","Basse-Normandie","Calvados"],"display_name":"Calvados, Basse-Normandie"},"company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"EFC"}},{"company":{"display_name":"EFC","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company"},"location":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France","DOM-TOM","Martinique","Fort-de-France"],"display_name":"Fort-de-France, Martinique"},"latitude":14.59971,"created":"2017-03-10T16:44:45Z","id":514500478,"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500478?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=B6B67018A774471F6BCEA199273975864412ADD0","category":{"tag":"accounting-finance-jobs","label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category"},"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","longitude":-61.076,"title":"FORMATION FISCALISTE (H/F)","description":"Le fiscaliste est une personne qui conseille les soci\u00e9t\u00e9s en fiscalit\u00e9 et en droit. Il peut se sp\u00e9cialiser sur un point pr\u00e9cis du droit fiscal (TVA, Imp\u00f4t sur les Soci\u00e9t\u00e9s, Int\u00e9gration fiscale, etc.) Formation \u00e0 Distance en 9 mois, pour devenir Fiscaliste, un M\u00e9tier Strat\u00e9gique et Bien Pay\u00e9. PROGRAMME DE LA FORMATION FISCALISTE : INTRODUCTION AU DROIT : D\u00e9finition, sources et preuves. Organisation judiciaire et r\u00e8glement des conflits. LA TVA : r\u00e8gles g\u00e9n\u00e9rales et r\u00e8gles particuli\u00e8res. L'IMPOSIT\u2026","salary_is_predicted":"0","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoidExocjZ5VGRSUVM4cEllTEdhc2VLUSIsImkiOjUxNDUwMDQ3OH0.KCu7ntWgsUPsahfk7d4e-CPHy2wctu5NcFZHEoxqTY8"},{"id":514500479,"created":"2017-03-10T16:44:45Z","latitude":-12.7806,"location":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France","DOM-TOM","Mayotte","Dzaoudzi"],"display_name":"Dzaoudzi, Mayotte"},"company":{"display_name":"EFC","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company"},"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","tag":"accounting-finance-jobs","label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance"},"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500479?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=3FD41F8D7A1AC34EB6BAAB13002A6A8B0B02E046","longitude":45.22778,"adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoidExocjZ5VGRSUVM4cEllTEdhc2VLUSIsImkiOjUxNDUwMDQ3OX0.xjlZtqzcB2vvrI9yrvuxh8Rvf-Jb99ZehdKxEzQhKMA","description":"Le fiscaliste est une personne qui conseille les soci\u00e9t\u00e9s en fiscalit\u00e9 et en droit. Il peut se sp\u00e9cialiser sur un point pr\u00e9cis du droit fiscal (TVA, Imp\u00f4t sur les Soci\u00e9t\u00e9s, Int\u00e9gration fiscale, etc.) Formation \u00e0 Distance en 9 mois, pour devenir Fiscaliste, un M\u00e9tier Strat\u00e9gique et Bien Pay\u00e9. PROGRAMME DE LA FORMATION FISCALISTE : INTRODUCTION AU DROIT : D\u00e9finition, sources et preuves. Organisation judiciaire et r\u00e8glement des conflits. LA TVA : r\u00e8gles g\u00e9n\u00e9rales et r\u00e8gles particuli\u00e8res. L'IMPOSIT\u2026","salary_is_predicted":"0","title":"FORMATION FISCALISTE (H/F)"},{"company":{"display_name":"EFC","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company"},"location":{"display_name":"Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales, Languedoc-Roussillon","area":["France","Languedoc-Roussillon","Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location"},"latitude":42.60702,"created":"2017-03-10T16:44:45Z","id":514500503,"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500503?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=F547D2DED6DD1AEFCC01ADE2DC9C9FFE3574481D","category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance","tag":"accounting-finance-jobs"},"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","longitude":2.674407,"title":"FORMATION RESPONSABLE COMPTABLE (H/F)","description":"Le Responsable Comptable est responsable de la tenue des comptes d'une entreprise : il produit et supervise la comptabilit\u00e9. Il doit aussi pouvoir analyser les comptes et mesurer les performances de l'entreprise. Il est capable de cr\u00e9er un contr\u00f4le de gestion et une comptabilit\u00e9 analytique. Le Responsable Comptable fait partie des cadres de l'entreprise. Il est tr\u00e8s recherch\u00e9, et tr\u00e8s bien r\u00e9mun\u00e9r\u00e9. PROGRAMME DE LA FORMATION DE RESPONSABLE COMPTABLE :  Profession comptable, normalisation et cad\u2026","salary_is_predicted":"0","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoidExocjZ5VGRSUVM4cEllTEdhc2VLUSIsImkiOjUxNDUwMDUwM30.nwTC3q7LIbpxGQvi2xEuFMAAwBdNrtI-EMl7rjod9pI"},{"created":"2017-03-10T16:44:45Z","id":514500509,"location":{"display_name":"Hauts-de-Seine, Ile-de-France","area":["France","Ile-de-France","Hauts-de-Seine"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location"},"company":{"display_name":"EFC","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company"},"latitude":48.82583,"category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance","tag":"accounting-finance-jobs"},"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500509?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=CDC4C1D12DEE822419189AECDCF4BAFFF781919D","longitude":2.245857,"adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoidExocjZ5VGRSUVM4cEllTEdhc2VLUSIsImkiOjUxNDUwMDUwOX0.SD1sDTiYclJbJm5ZA-2R8v8aMa-O1nClGXzo6xPyhrY","title":"FORMATION RESPONSABLE COMPTABLE (H/F)","description":"Le Responsable Comptable est responsable de la tenue des comptes d'une entreprise : il produit et supervise la comptabilit\u00e9. Il doit aussi pouvoir analyser les comptes et mesurer les performances de l'entreprise. Il est capable de cr\u00e9er un contr\u00f4le de gestion et une comptabilit\u00e9 analytique. Le Responsable Comptable fait partie des cadres de l'entreprise. Il est tr\u00e8s recherch\u00e9, et tr\u00e8s bien r\u00e9mun\u00e9r\u00e9. PROGRAMME DE LA FORMATION DE RESPONSABLE COMPTABLE :  Profession comptable, normalisation et cad\u2026","salary_is_predicted":"0"},{"id":514500522,"created":"2017-03-10T16:44:45Z","latitude":48.20187,"company":{"display_name":"EFC","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company"},"location":{"area":["France","Bretagne","Ille-et-Vilaine"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","display_name":"Ille-et-Vilaine, Bretagne"},"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance","tag":"accounting-finance-jobs","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category"},"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500522?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=6CD66E0A8050B96B3426BA7270DEA2ED350811D8","longitude":-1.727553,"adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJpIjo1MTQ1MDA1MjIsInMiOiJ0TGhyNnlUZFJRUzhwSWVMR2FzZUtRIn0.zR6zrV8Lw2NacGMADt_ay2o-oTIvSfPwyaU_eAVPxf8","description":"Le Responsable Comptable est responsable de la tenue des comptes d'une entreprise : il produit et supervise la comptabilit\u00e9. Il doit aussi pouvoir analyser les comptes et mesurer les performances de l'entreprise. Il est capable de cr\u00e9er un contr\u00f4le de gestion et une comptabilit\u00e9 analytique. Le Responsable Comptable fait partie des cadres de l'entreprise. Il est tr\u00e8s recherch\u00e9, et tr\u00e8s bien r\u00e9mun\u00e9r\u00e9. PROGRAMME DE LA FORMATION DE RESPONSABLE COMPTABLE :  Profession comptable, normalisation et cad\u2026","salary_is_predicted":"0","title":"FORMATION RESPONSABLE COMPTABLE (H/F)"},{"adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJpIjo1MTQ1MDA1MDIsInMiOiJ0TGhyNnlUZFJRUzhwSWVMR2FzZUtRIn0.0eQJ7M0pDmsKwJsrD12aVvrHzWoPg3X7VprHQw9eOnA","description":"Le Responsable Comptable est responsable de la tenue des comptes d'une entreprise : il produit et supervise la comptabilit\u00e9. Il doit aussi pouvoir analyser les comptes et mesurer les performances de l'entreprise. Il est capable de cr\u00e9er un contr\u00f4le de gestion et une comptabilit\u00e9 analytique. Le Responsable Comptable fait partie des cadres de l'entreprise. Il est tr\u00e8s recherch\u00e9, et tr\u00e8s bien r\u00e9mun\u00e9r\u00e9. PROGRAMME DE LA FORMATION DE RESPONSABLE COMPTABLE :  Profession comptable, normalisation et cad\u2026","salary_is_predicted":"0","title":"FORMATION RESPONSABLE COMPTABLE (H/F)","longitude":3.493697,"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","tag":"accounting-finance-jobs","label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance"},"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500502?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=7094DA6F3C1AF06A743889E524BDB9E2558A0D04","id":514500502,"created":"2017-03-10T16:44:45Z","latitude":43.566897,"location":{"display_name":"H\u00e9rault, Languedoc-Roussillon","area":["France","Languedoc-Roussillon","H\u00e9rault"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location"},"company":{"display_name":"EFC","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company"}},{"location":{"display_name":"Alpes-de-Haute-Provence, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur","area":["France","Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur","Alpes-de-Haute-Provence"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location"},"company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"EFC"},"latitude":44.050428,"created":"2017-03-10T16:44:45Z","id":514500487,"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500487?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=374E86116C2AE6ABDC013E233B33234D96C94E13","category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance","tag":"accounting-finance-jobs"},"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","longitude":6.342433,"title":"FORMATION RESPONSABLE COMPTABLE (H/F)","description":"Le Responsable Comptable est responsable de la tenue des comptes d'une entreprise : il produit et supervise la comptabilit\u00e9. Il doit aussi pouvoir analyser les comptes et mesurer les performances de l'entreprise. Il est capable de cr\u00e9er un contr\u00f4le de gestion et une comptabilit\u00e9 analytique. Le Responsable Comptable fait partie des cadres de l'entreprise. Il est tr\u00e8s recherch\u00e9, et tr\u00e8s bien r\u00e9mun\u00e9r\u00e9. PROGRAMME DE LA FORMATION DE RESPONSABLE COMPTABLE :  Profession comptable, normalisation et cad\u2026","salary_is_predicted":"0","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJpIjo1MTQ1MDA0ODcsInMiOiJ0TGhyNnlUZFJRUzhwSWVMR2FzZUtRIn0.EmTMWIa0QH2_TTlBhSpzhEslsLX3wNgDnmWPrdPMDMg"},{"longitude":4.004087,"adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoidExocjZ5VGRSUVM4cEllTEdhc2VLUSIsImkiOjUxNDUwMDQ5OX0.EXvavfMCew8seHIrSGdK6WLFhsTSlTM0dHqLDmTO88Q","description":"Le Responsable Comptable est responsable de la tenue des comptes d'une entreprise : il produit et supervise la comptabilit\u00e9. Il doit aussi pouvoir analyser les comptes et mesurer les performances de l'entreprise. Il est capable de cr\u00e9er un contr\u00f4le de gestion et une comptabilit\u00e9 analytique. Le Responsable Comptable fait partie des cadres de l'entreprise. Il est tr\u00e8s recherch\u00e9, et tr\u00e8s bien r\u00e9mun\u00e9r\u00e9. PROGRAMME DE LA FORMATION DE RESPONSABLE COMPTABLE :  Profession comptable, normalisation et cad\u2026","salary_is_predicted":"0","title":"FORMATION RESPONSABLE COMPTABLE (H/F)","id":514500499,"created":"2017-03-10T16:44:45Z","latitude":43.950303,"company":{"display_name":"EFC","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company"},"location":{"display_name":"Gard, Languedoc-Roussillon","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France","Languedoc-Roussillon","Gard"]},"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","tag":"accounting-finance-jobs","label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance"},"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500499?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=8511D831E0CF1FCD3CE7BB243F9B41C1F07EC317"},{"title":"FORMATION RESPONSABLE COMPTABLE (H/F)","salary_is_predicted":"0","description":"Le Responsable Comptable est responsable de la tenue des comptes d'une entreprise : il produit et supervise la comptabilit\u00e9. Il doit aussi pouvoir analyser les comptes et mesurer les performances de l'entreprise. Il est capable de cr\u00e9er un contr\u00f4le de gestion et une comptabilit\u00e9 analytique. Le Responsable Comptable fait partie des cadres de l'entreprise. Il est tr\u00e8s recherch\u00e9, et tr\u00e8s bien r\u00e9mun\u00e9r\u00e9. PROGRAMME DE LA FORMATION DE RESPONSABLE COMPTABLE :  Profession comptable, normalisation et cad\u2026","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoidExocjZ5VGRSUVM4cEllTEdhc2VLUSIsImkiOjUxNDUwMDUwNn0.mlZpCO6bGb0o1B-ZuLAOD9U3jt7nlA25yU044eJsQgM","longitude":2.241127,"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500506?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=9933CD8F09ECBDA560B7C742B7FB1424198FF91A","category":{"label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance","tag":"accounting-finance-jobs","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category"},"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","location":{"display_name":"Val-d'Oise, Ile-de-France","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France","Ile-de-France","Val-d'Oise"]},"company":{"display_name":"EFC","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company"},"latitude":48.996457,"created":"2017-03-10T16:44:45Z","id":514500506},{"title":"FORMATION RESPONSABLE COMPTABLE (H/F)","description":"Le Responsable Comptable est responsable de la tenue des comptes d'une entreprise : il produit et supervise la comptabilit\u00e9. Il doit aussi pouvoir analyser les comptes et mesurer les performances de l'entreprise. Il est capable de cr\u00e9er un contr\u00f4le de gestion et une comptabilit\u00e9 analytique. Le Responsable Comptable fait partie des cadres de l'entreprise. Il est tr\u00e8s recherch\u00e9, et tr\u00e8s bien r\u00e9mun\u00e9r\u00e9. PROGRAMME DE LA FORMATION DE RESPONSABLE COMPTABLE :  Profession comptable, normalisation et cad\u2026","salary_is_predicted":"0","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJpIjo1MTQ1MDA1MDQsInMiOiJ0TGhyNnlUZFJRUzhwSWVMR2FzZUtRIn0.Lk7f_ZmvRS3hY2TWP8yhyJ52zVdb-QgbkKEuvbbY8KI","longitude":1.954423,"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500504?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=BAA597D529AAC7C38C36F7BBFCCB5DB8C7B50624","category":{"label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance","tag":"accounting-finance-jobs","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category"},"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"EFC"},"location":{"display_name":"Yvelines, Ile-de-France","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France","Ile-de-France","Yvelines"]},"latitude":48.84045,"created":"2017-03-10T16:44:45Z","id":514500504},{"adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoidExocjZ5VGRSUVM4cEllTEdhc2VLUSIsImkiOjUxNDUwMDQ5Mn0.BVf6rOJYbL5-AxvFN-6KFumTm-cWmnZIlmiXXvUUdEc","salary_is_predicted":"0","description":"Le Responsable Comptable est responsable de la tenue des comptes d'une entreprise : il produit et supervise la comptabilit\u00e9. Il doit aussi pouvoir analyser les comptes et mesurer les performances de l'entreprise. Il est capable de cr\u00e9er un contr\u00f4le de gestion et une comptabilit\u00e9 analytique. Le Responsable Comptable fait partie des cadres de l'entreprise. Il est tr\u00e8s recherch\u00e9, et tr\u00e8s bien r\u00e9mun\u00e9r\u00e9. PROGRAMME DE LA FORMATION DE RESPONSABLE COMPTABLE :  Profession comptable, normalisation et cad\u2026","title":"FORMATION RESPONSABLE COMPTABLE (H/F)","longitude":4.69243,"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","tag":"accounting-finance-jobs","label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance"},"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500492?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=EB113786059611FD93B5B7075EAF255E7BC08D63","id":514500492,"created":"2017-03-10T16:44:45Z","latitude":49.596085,"company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"EFC"},"location":{"display_name":"Ardennes, Champagne-Ardenne","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France","Champagne-Ardenne","Ardennes"]}},{"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500541?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=8FE639A2D5497E3351395B357EEF7D18059C89C4","category":{"tag":"accounting-finance-jobs","label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category"},"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","location":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France","Ile-de-France","Yvelines"],"display_name":"Yvelines, Ile-de-France"},"company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"EFC"},"latitude":48.84045,"created":"2017-03-10T16:44:46Z","id":514500541,"title":"FORMATION COMPTABLE (H/F)","salary_is_predicted":"0","description":"Le Comptable \u00e9tablit les comptes de l'entreprise pour les pr\u00e9senter \u00e0 l'expert-comptable et \u00e0 la direction g\u00e9n\u00e9rale. Il pr\u00e9pare les \u00e9l\u00e9ments du bilan. Il ma\u00eetrise les techniques comptables approfondies, la comptabilit\u00e9 analytique, comptabilit\u00e9 paie, mais \u00e9galement en gestion des commandes. Apr\u00e8s quelques ann\u00e9es, le comptable peut \u00e9voluer vers le poste de Chef Comptable. OBJECTIFS DE LA FORMATION DE COMPTABLE : Gr\u00e2ce \u00e0 une formation \u00e0 distance en 12 mois, devenez Comptable. \u00c9voluez dans la Compt\u2026","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJpIjo1MTQ1MDA1NDEsInMiOiJ0TGhyNnlUZFJRUzhwSWVMR2FzZUtRIn0.wydDmTvYo3WBeQ9v1CVv7YVGqw663_h-B-FkEkFBK_Y","longitude":1.954423},{"category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","tag":"accounting-finance-jobs","label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance"},"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500525?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=529389A0BA8719C34B2B45D415C622EB4E31D51C","created":"2017-03-10T16:44:46Z","id":514500525,"location":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France","Basse-Normandie","Manche"],"display_name":"Manche, Basse-Normandie"},"company":{"display_name":"EFC","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company"},"latitude":49.11147,"adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoidExocjZ5VGRSUVM4cEllTEdhc2VLUSIsImkiOjUxNDUwMDUyNX0.YxPS8YV_BEnc6GWejT-VV-N2a4eIBa8fIxTSMtoa-qE","title":"FORMATION RESPONSABLE COMPTABLE (H/F)","description":"Le Responsable Comptable est responsable de la tenue des comptes d'une entreprise : il produit et supervise la comptabilit\u00e9. Il doit aussi pouvoir analyser les comptes et mesurer les performances de l'entreprise. Il est capable de cr\u00e9er un contr\u00f4le de gestion et une comptabilit\u00e9 analytique. Le Responsable Comptable fait partie des cadres de l'entreprise. Il est tr\u00e8s recherch\u00e9, et tr\u00e8s bien r\u00e9mun\u00e9r\u00e9. PROGRAMME DE LA FORMATION DE RESPONSABLE COMPTABLE :  Profession comptable, normalisation et cad\u2026","salary_is_predicted":"0","longitude":-1.387455},{"title":"FORMATION RESPONSABLE COMPTABLE (H/F)","salary_is_predicted":"0","description":"Le Responsable Comptable est responsable de la tenue des comptes d'une entreprise : il produit et supervise la comptabilit\u00e9. Il doit aussi pouvoir analyser les comptes et mesurer les performances de l'entreprise. Il est capable de cr\u00e9er un contr\u00f4le de gestion et une comptabilit\u00e9 analytique. Le Responsable Comptable fait partie des cadres de l'entreprise. Il est tr\u00e8s recherch\u00e9, et tr\u00e8s bien r\u00e9mun\u00e9r\u00e9. PROGRAMME DE LA FORMATION DE RESPONSABLE COMPTABLE :  Profession comptable, normalisation et cad\u2026","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoidExocjZ5VGRSUVM4cEllTEdhc2VLUSIsImkiOjUxNDUwMDQ5NX0.rP3KzuFF5NyweCxVAHtH2rkN7IxLXg4IoTk9Pcu7AKQ","longitude":1.04738,"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500495?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=36530BB26167C00D6EF4EEAADDB51D47BC191C0A","category":{"tag":"accounting-finance-jobs","label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category"},"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","location":{"display_name":"Eure, Haute-Normandie","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France","Haute-Normandie","Eure"]},"company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"EFC"},"latitude":49.111817,"created":"2017-03-10T16:44:46Z","id":514500495},{"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500531?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=CAACDBB0675C2C423476F59777E0DC480EFA94EA","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance","tag":"accounting-finance-jobs","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category"},"latitude":44.910658,"company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"EFC"},"location":{"display_name":"Gironde, Aquitaine","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France","Aquitaine","Gironde"]},"id":514500531,"created":"2017-03-10T16:44:47Z","salary_is_predicted":"0","description":"Le Responsable Comptable est responsable de la tenue des comptes d'une entreprise : il produit et supervise la comptabilit\u00e9. Il doit aussi pouvoir analyser les comptes et mesurer les performances de l'entreprise. Il est capable de cr\u00e9er un contr\u00f4le de gestion et une comptabilit\u00e9 analytique. Le Responsable Comptable fait partie des cadres de l'entreprise. Il est tr\u00e8s recherch\u00e9, et tr\u00e8s bien r\u00e9mun\u00e9r\u00e9. PROGRAMME DE LA FORMATION DE RESPONSABLE COMPTABLE :  Profession comptable, normalisation et cad\u2026","title":"FORMATION RESPONSABLE COMPTABLE (H/F)","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoidExocjZ5VGRSUVM4cEllTEdhc2VLUSIsImkiOjUxNDUwMDUzMX0.VJQqBg7GImUJncJWxHiDaZZHE6-QWH905xHeFTBly78","longitude":-0.665018},{"location":{"display_name":"Finist\u00e8re, Bretagne","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France","Bretagne","Finist\u00e8re"]},"company":{"display_name":"EFC","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company"},"latitude":48.298953,"created":"2017-03-10T16:44:47Z","id":514500521,"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500521?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=4A9C854DADF99C701C90BBF1CAE587F6F257FF14","category":{"tag":"accounting-finance-jobs","label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category"},"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","longitude":-4.172963,"title":"FORMATION RESPONSABLE COMPTABLE (H/F)","description":"Le Responsable Comptable est responsable de la tenue des comptes d'une entreprise : il produit et supervise la comptabilit\u00e9. Il doit aussi pouvoir analyser les comptes et mesurer les performances de l'entreprise. Il est capable de cr\u00e9er un contr\u00f4le de gestion et une comptabilit\u00e9 analytique. Le Responsable Comptable fait partie des cadres de l'entreprise. Il est tr\u00e8s recherch\u00e9, et tr\u00e8s bien r\u00e9mun\u00e9r\u00e9. PROGRAMME DE LA FORMATION DE RESPONSABLE COMPTABLE :  Profession comptable, normalisation et cad\u2026","salary_is_predicted":"0","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoidExocjZ5VGRSUVM4cEllTEdhc2VLUSIsImkiOjUxNDUwMDUyMX0.7_xBsyjhv6SgCDmP5iSRhaPGldeYBAx35itQDmVQF6k"},{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","tag":"accounting-finance-jobs","label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance"},"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500635?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=68BDEFB5A47894BF442906EB8793DABFEB767DCD","id":514500635,"created":"2017-03-10T16:44:52Z","latitude":47.204523,"company":{"display_name":"EFC","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company"},"location":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France","Centre","Indre-et-Loire"],"display_name":"Indre-et-Loire, Centre"},"adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoidExocjZ5VGRSUVM4cEllTEdhc2VLUSIsImkiOjUxNDUwMDYzNX0.A7_vrlpkIUhE48fWnkqdN-pTnegXAKRi-4rGMBgrxOw","salary_is_predicted":"0","description":"Le programme de formation \u00e0 distance du DCG a \u00e9t\u00e9 \u00e9labor\u00e9 \u00e0 partir du r\u00e9f\u00e9rentiel d'examen, par une \u00e9quipe d'enseignants universitaires et d'experts-comptables. 1. Introduction au droit 2. Droit des soci\u00e9t\u00e9s 3. Droit social 4. Droit fiscal 5. Economie 6. Finance d'entreprise 7. Management 8. Syst\u00e8mes d'information de gestion 9. Introduction \u00e0 la comptabilit\u00e9 10. Comptabilit\u00e9 approfondie 11. Contr\u00f4le de gestion 12. Anglais appliqu\u00e9 aux affaires 13. Relations professionnelles Une fois le DCG obte\u2026","title":"PR\u00e9PAREZ LE DCG PAR CORRESPONDANCE (H/F)","longitude":0.624623},{"adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoidExocjZ5VGRSUVM4cEllTEdhc2VLUSIsImkiOjUxNDUwMDYzNn0.NzecqFlM-fzwJfz52v1IzzzWOx2CfWWU8AYXytxV_QM","salary_is_predicted":"0","description":"Le programme de formation \u00e0 distance du DCG a \u00e9t\u00e9 \u00e9labor\u00e9 \u00e0 partir du r\u00e9f\u00e9rentiel d'examen, par une \u00e9quipe d'enseignants universitaires et d'experts-comptables. 1. Introduction au droit 2. Droit des soci\u00e9t\u00e9s 3. Droit social 4. Droit fiscal 5. Economie 6. Finance d'entreprise 7. Management 8. Syst\u00e8mes d'information de gestion 9. Introduction \u00e0 la comptabilit\u00e9 10. Comptabilit\u00e9 approfondie 11. Contr\u00f4le de gestion 12. Anglais appliqu\u00e9 aux affaires 13. Relations professionnelles Une fois le DCG obte\u2026","title":"PR\u00e9PAREZ LE DCG PAR CORRESPONDANCE (H/F)","longitude":2.344631,"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance","tag":"accounting-finance-jobs"},"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500636?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=F6433B9D5F7F433D958D197C49523D8001E52AAF","id":514500636,"created":"2017-03-10T16:44:52Z","latitude":48.863839,"company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"EFC"},"location":{"display_name":"Paris, Ile-de-France","area":["France","Ile-de-France","Paris"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location"}},{"adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJpIjo1MTQ1MDA2MzMsInMiOiJ0TGhyNnlUZFJRUzhwSWVMR2FzZUtRIn0.Xf1z8sjlY5xxhmHK4y1x8D0_3V69sE-aJlJuw4kGDYk","description":"Le programme de formation \u00e0 distance du DCG a \u00e9t\u00e9 \u00e9labor\u00e9 \u00e0 partir du r\u00e9f\u00e9rentiel d'examen, par une \u00e9quipe d'enseignants universitaires et d'experts-comptables. 1. Introduction au droit 2. Droit des soci\u00e9t\u00e9s 3. Droit social 4. Droit fiscal 5. Economie 6. Finance d'entreprise 7. Management 8. Syst\u00e8mes d'information de gestion 9. Introduction \u00e0 la comptabilit\u00e9 10. Comptabilit\u00e9 approfondie 11. Contr\u00f4le de gestion 12. Anglais appliqu\u00e9 aux affaires 13. Relations professionnelles Une fois le DCG obte\u2026","salary_is_predicted":"0","title":"PR\u00e9PAREZ LE DCG PAR CORRESPONDANCE (H/F)","longitude":1.713503,"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","tag":"accounting-finance-jobs","label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance"},"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500633?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=12572A9DB596E5AF7FBC3A2E10EF4C54C7732E58","id":514500633,"created":"2017-03-10T16:44:52Z","latitude":46.7579,"company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"EFC"},"location":{"display_name":"Indre, Centre","area":["France","Centre","Indre"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location"}},{"salary_is_predicted":"0","description":"Le Gestionnaire de Paie est avant tout un v\u00e9ritable sp\u00e9cialiste du bulletin de paie d'une entreprise ou d'un cabinet d'expert-comptable. Il r\u00e9colte ainsi tous les renseignements n\u00e9cessaires \u00e0 la cr\u00e9ation d'une fiche de paie : arr\u00eat maladie, heures suppl\u00e9mentaires Il assure le traitement administratif et juridique de l'ensemble des salari\u00e9s et effectue les d\u00e9clarations sociales des entreprises. Les t\u00e2ches du gestionnaire de paie sont extr\u00eamement vari\u00e9es et requi\u00e8rent diverses comp\u00e9tences profess\u2026","title":"FORMATION GESTIONNAIRE DE PAIE (H/F)","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJpIjo1MTQ1MDA2NTEsInMiOiJ0TGhyNnlUZFJRUzhwSWVMR2FzZUtRIn0.F5jJn9vwEZJhk_Jb5JZeXpSkhQWyZoHeiiHvzUea3Dk","longitude":5.086143,"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/514500651?se=tLhr6yTdRQS8pIeLGaseKQ&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=1AE55279734591721D6911796AB7BF5D43CEF345","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","label":"Emplois Comptabilit\u00e9 et Finance","tag":"accounting-finance-jobs"},"latitude":43.974593,"location":{"area":["France","Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur","Vaucluse"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","display_name":"Vaucluse, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur"},"company":{"display_name":"EFC","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company"},"id":514500651,"created":"2017-03-10T16:44:53Z"}],"count":32541,"mean":32192.83}
