{"count":31877,"mean":28350.25,"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::JobSearchResults","results":[{"created":"2017-04-13T15:40:56Z","id":531541982,"contract_time":"full_time","company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"SYNERGIE"},"location":{"display_name":"France","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France"]},"category":{"label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing","tag":"pr-advertising-marketing-jobs","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category"},"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531541982?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=80F0729BA1BD003AD791493A253B28C6FB3F0D92","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoiMzJGYzR4VTVTcldfbG02N2djcnpXQSIsImkiOjUzMTU0MTk4Mn0.Ld7O7Mpav68Us27Oxvi5tm0ADChuArBp9CZx-t244DM","title":"CHEF EQUIPE AMENAGEMENT ESPACES VERTS H/F","salary_is_predicted":"0","description":"Filiale r\u00e9gionale sp\u00e9cialis\u00e9e dans les espaces verts et reconnue dans son domaine d'activit\u00e9 sur la r\u00e9gion Rh\u00f4ne-Alpes d\u2019un groupe de 1500 personnes, intervenant sur les m\u00e9tiers de l\u2019am\u00e9nagement urbains et des services, recherche son CHEF d'EQUIPE AMENAGEMENT ESPACES VERTS bas\u00e9(e) sur la Roche sur Foron dans le 74. Au sein du d\u00e9partement Am\u00e9nagement, vous aurez en charge les missions suivantes : - Travaux d\u2019am\u00e9nagement Espaces Verts (plantation, engazonnement, ma\u00e7onnerie paysag\u00e8re, dallage, pav\u2026"},{"adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJpIjo1MzE1NDE5OTcsInMiOiIzMkZjNHhVNVNyV19sbTY3Z2NyeldBIn0.CP0tI2ydJRAjjE5aX9G-NzScsy_lr7vknanhWbNKH3Y","title":"Conducteur / Conductrice de camion-benne H/F","salary_is_predicted":"0","description":". Nous recherchons pour notre client un chauffeur camion benne (enrob\u00e9s) H/F Vous aurez pour mission, la livraison d'enrob\u00e9s sur les chantiers. Vous pouvez \u00e9galement \u00eatre amen\u00e9 \u00e0 aider \u00e0 d\u00e9charger et \u00e0 poser l'enrob\u00e9. Il faut \u00eatre titulaire du permis EC et avoir sa FIMO/FCO et carte chronotachygraphe \u00e0 jour. L'exp\u00e9rience en conduite de camion SPL est exig\u00e9e. Confirm\u00e9 CAP/BEP et dipl\u00f4mes professionnels 1er Groupe fran\u00e7ais ind\u00e9pendant d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l\u2019emploi, depuis plus de 45 ans, Synergie met son expe\u2026","longitude":4.85889,"category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing","tag":"pr-advertising-marketing-jobs"},"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531541997?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=89F394E53FBDCEA4BB7A1ABE33D6F937D8B39177","created":"2017-04-13T15:40:56Z","contract_time":"full_time","id":531541997,"company":{"display_name":"SYNERGIE","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company"},"location":{"display_name":"Mont\u00e9limar 2e Canton, Nyons","area":["France","Rh\u00f4ne-Alpes","Dr\u00f4me","Nyons","Mont\u00e9limar 2e Canton"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location"},"latitude":44.50315},{"adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoiMzJGYzR4VTVTcldfbG02N2djcnpXQSIsImkiOjUzMTU0MjAxMX0.9E2TzyWuKVHQUJNHTEycOT-Eab1oejWV2hk6x8qKcn8","title":"MONTEUR SOUDEUR H/F","salary_is_predicted":"0","description":"Nous recrutons pour l'un de nos clients bas\u00e9 sur le secteur de Bourg-en-Bresse. Nous recherchons 1 monteur soudeur h/f. Vous serez en charge de la r\u00e9alisation de diff\u00e9rentes pi\u00e8ces \u00e0 partir d'un plan industriel. Vous serez amen\u00e9 \u00e0 faire de la d\u00e9coupe, du cintrage, du pliage afin de mettre en forme les diff\u00e9rents \u00e9l\u00e9ments de la pi\u00e8ces avant soudure. Comp\u00e9tences indispensables: soudure semi-auto, lecture de plan industriel. Exp\u00e9rience de 2 \u00e0 3 ans en soudure. Horaire de journ\u00e9e. Salaire selon exp\u2026","longitude":5.2255,"category":{"tag":"pr-advertising-marketing-jobs","label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category"},"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531542011?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=E81C57A61F952AF149C657058AA4D0AD5D015AA9","created":"2017-04-13T15:40:57Z","contract_time":"full_time","id":531542011,"location":{"area":["France","Rh\u00f4ne-Alpes","Ain","Bourg-en-Bresse"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","display_name":"Bourg-en-Bresse, Ain"},"company":{"display_name":"SYNERGIE","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company"},"latitude":46.20483},{"longitude":2.32325,"salary_is_predicted":"0","description":"Vous int\u00e9grez le service \u00c9tudes de la Direction du Marketing du Groupement des Mousquetaires pour les enseignes Intermarch\u00e9 et Netto.Nous recherchons, dans le cadre d'un remplacement de cong\u00e9 maternit\u00e9 (CDD de 4 mois \u00e0 partir de mi-mai) , un Analyste D\u00e9cisionnel.Rattach\u00e9 au Responsable du p\u00f4le, vous participerez aux analyses et traitements de base de donn\u00e9es sur l'ensemble des activit\u00e9s du groupe (Point de vente, Client, Produits \u2026.).A ce titre vous aurez en charge les missions suivantes :\u2022Coll\u2026","title":"CHARGE D'ETUDES DECISIONNEL H/F","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJpIjo1MzE1NDYxMDcsInMiOiIzMkZjNHhVNVNyV19sbTY3Z2NyeldBIn0.SnrImK7L_t3DXYKns_4MBd4jpGV8J2uLfBiEiglj54w","latitude":48.58061,"company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","canonical_name":"Groupement les Mousquetaires","display_name":"Groupement les Mousquetaires"},"location":{"area":["France","Ile-de-France","Essonne"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","display_name":"Essonne, Ile-de-France"},"id":531546107,"contract_type":"contract","created":"2017-04-13T15:44:35Z","redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531546107?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=5A713678195D45FF56D5C0A9E3A98948105014A3","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"tag":"pr-advertising-marketing-jobs","label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category"}},{"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531547897?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=1521263B35C85C2E8A006125EE6CEDD3AF478BE5","category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing","tag":"pr-advertising-marketing-jobs"},"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"Michael Page"},"location":{"area":["France","Ile-de-France","Paris"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","display_name":"Paris, Ile-de-France"},"latitude":48.863839,"created":"2017-04-13T15:46:29Z","contract_type":"permanent","id":531547897,"title":"Charg\u00e9 de Projets Communication H/F","description":"Notre client, Association Nationale Interprofessionnelle met en oeuvre diff\u00e9rents dispositifs de communication \u00e0 l'attention des jeunes, notamment enfants et adolescents. Ces dispositifs s'adressent soit directement \u00e0 ce coeur de cible (tous canaux de communication), soit via les \u00e9quipes p\u00e9dagogiques (enseignants - primaire, secondaire, formation pro - et animateurs - centres a\u00e9r\u00e9s, centres de loisirs -) ou encore les repr\u00e9sentants de l'\u00e9ducation nationale, de l'enseignement professionnel\u2026Ratta\u2026","salary_is_predicted":"0","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoiMzJGYzR4VTVTcldfbG02N2djcnpXQSIsImkiOjUzMTU0Nzg5N30.8SVwyj-VzB-3qR0seKbW6Se6NLapo66RyoRXC0oGSzs","longitude":2.344631},{"title":"CHEF DE PROJETS ING\u00c9NIERIE WEB ET MOBILE (F/H)","description":"Poste : Vous analysez les besoins utilisateurs, concevez le projet, d\u00e9finissez et recettez les sp\u00e9cifications fonctionnelles, vous \u00e9laborez les sc\u00e9narios. Vous animez les r\u00e9unions, r\u00e9digez les comptes-rendus, animez l'\u00e9quipe projet. Vous g\u00e9rez la ma\u00eetrise des co\u00fbts et des d\u00e9lais, planifiez, supervisez la r\u00e9alisation, faites respecter les proc\u00e9dures, les d\u00e9lais, les co\u00fbts, la qualit\u00e9 et la satisfaction du client. Ce poste en CDI est \u00e0 pourvoir d\u00e8s que possible au Sud-Ouest de Lyon. Le salaire es\u2026","salary_is_predicted":"0","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJpIjo1MzE1NTQ1ODcsInMiOiIzMkZjNHhVNVNyV19sbTY3Z2NyeldBIn0.FH5V1wURArwFRKP6rQa2tEplwVtKuAXbfSrhvyZgw9E","company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"Expectra"},"location":{"display_name":"France","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France"]},"contract_type":"permanent","created":"2017-04-13T15:55:33Z","id":531554587,"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531554587?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=232257AE7BE69206AC478B8AAEEDB2E0E3926AB8","category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","tag":"pr-advertising-marketing-jobs","label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing"},"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job"},{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing","tag":"pr-advertising-marketing-jobs","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category"},"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531554585?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=F39757D63409AFE9EFF8A316A756FBE3D116AC3C","id":531554585,"contract_type":"permanent","created":"2017-04-13T15:55:33Z","company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"Expectra"},"location":{"display_name":"France","area":["France"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location"},"adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJpIjo1MzE1NTQ1ODUsInMiOiIzMkZjNHhVNVNyV19sbTY3Z2NyeldBIn0.jun7m-FkDE7Luu2gSP-Ia5vKzuUAPLa_r1xIAwqbkjk","salary_is_predicted":"0","description":"Poste : Vous participez activement \u00e0 l'ensemble des projets depuis la conception des applications, le choix de l'architecture technique, mais aussi le d\u00e9veloppement des diff\u00e9rents modules, le test et la maintenance. Ce poste en CDI est \u00e0 pourvoir d\u00e8s que possible au Sud-Ouest Lyonnais. Le salaire est n\u00e9gociable selon votre exp\u00e9rience sur une base de 35 K?.","title":"ING\u00c9NIEUR D\u00c9VELOPPEMENT JAVA J2EE (F/H)"},{"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531577397?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=0BFCCD34723676656F7277F12570CBD3D3E8BE1D","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing","tag":"pr-advertising-marketing-jobs"},"latitude":43.34163,"location":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France","Languedoc-Roussillon","H\u00e9rault","B\u00e9ziers","B\u00e9ziers 3e Canton"],"display_name":"B\u00e9ziers 3e Canton, B\u00e9ziers"},"company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"Groupe Empl\u00e9o"},"id":531577397,"contract_type":"contract","created":"2017-04-13T16:23:02Z","salary_is_predicted":"0","description":"Potentiel Humain, agence de recrutement et d'int\u00e9rim sp\u00e9cialis\u00e9e, recrute pour le compte d'un de ses clients, un assistant commercial H/F dans le domaine agroalimentaire. En tant qu'assistant commercial H/F, vous avez pour mission principale d'assurer la fid\u00e9lisation et le d\u00e9veloppement de votre portefeuille client. S\u00e9dentaire, vos missions principales sont les suivantes : - fid\u00e9liser la client\u00e8le (professionnels du secteur agroalimentaire), - prospecter de nouveaux march\u00e9s et de nouveaux clien\u2026","title":"Assistant commercial - domaine agroalimentaire H/F","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJpIjo1MzE1NzczOTcsInMiOiIzMkZjNHhVNVNyV19sbTY3Z2NyeldBIn0.xXy78exNxTX21QoqvMQB1Da2EpqzgDBC89VFoqI_OxE","longitude":3.21782},{"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531581969?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=61D8EBA13375D854827A5391F69828204336462C","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing","tag":"pr-advertising-marketing-jobs"},"latitude":48.8814,"company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"PayPlug"},"location":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France","Ile-de-France","Paris"],"display_name":"Paris, Ile-de-France"},"id":531581969,"contract_time":"full_time","created":"2017-04-13T16:26:46Z","description":"\u00c0 PROPOS DE PAYPLUG PayPlug est une FinTech fond\u00e9e en 2012 par Camille Tyan et Antoine Grimaud. Les deux entrepreneurs se sont rencontr\u00e9s lors d\u2019un MBA \u00e0 Harvard, apr\u00e8s \u00eatre pass\u00e9s par des entreprises technologiques comme Google et Bluefin Labs pour l\u2019un, et avoir construit une solide connaissance du monde de la banque pour l\u2019autre. Avec sa solution de paiement e-commerce qui aide les PME \u00e0 augmenter leurs ventes et sa technologie innovante en Machine Learning pour la pr\u00e9diction des fraudes, Pa\u2026","salary_is_predicted":"0","title":"Chef de projet - Brand Content","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoiMzJGYzR4VTVTcldfbG02N2djcnpXQSIsImkiOjUzMTU4MTk2OX0.VZ0rKTbetfWVjBi3G9Ao7W9lggnBsRFh1M43UoiT-T4","longitude":2.3365},{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","salary_max":21120,"company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"Optimark"},"location":{"display_name":"Caen, Calvados","area":["France","Basse-Normandie","Calvados","Caen"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location"},"created":"2017-04-13T18:42:02Z","id":531678643,"salary_is_predicted":"0","redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531678643?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=A7A4644EECC81257CEA95804000C3A7D9ECE94E0","category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing","tag":"pr-advertising-marketing-jobs"},"salary_min":21120,"latitude":49.18477,"contract_type":"contract","title":"MERCHANDISEURS PILOTES H/F - Calvados, Caen","description":"Une Exp\u00e9rience en MERCHANDISING est OBLIGATOIRE. Vous \u00eates dynamique, de nature enthousiaste, et disposez d'une forte volont\u00e9. Rejoignez-nous, vous serez l'ambassadeur(drice) de la marque sur le point de vente. Une fois int\u00e9gr\u00e9(e) \u00e0 nos \u00e9quipes, vous pouvez \u00eatre sollicit\u00e9(e) pour d'autres missions. Poste \u00e0 pourvoir dans le 14 et le 61. 1 \u00e0 2 ans Location: Calvados, Caen","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoiMzJGYzR4VTVTcldfbG02N2djcnpXQSIsImkiOjUzMTY3ODY0M30.fPZa3Dm7t3GSmGzP9LlyQtzY0MzCFeqRR6tE_oOG9zw","longitude":-0.36016},{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","tag":"pr-advertising-marketing-jobs","label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing"},"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531644851?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=5F73ABECFE050BF2E7F0862C9B8233E2F3F095A4","id":531644851,"created":"2017-04-13T19:08:14Z","latitude":48.92303,"location":{"display_name":"Colombes, Nanterre","area":["France","Ile-de-France","Hauts-de-Seine","Nanterre","Colombes"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location"},"company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","canonical_name":"Fraikin France","display_name":"Fraikin"},"adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJpIjo1MzE2NDQ4NTEsInMiOiIzMkZjNHhVNVNyV19sbTY3Z2NyeldBIn0.d7WNGP-Z94jtwGMENBWThWME1J7eNHf2uq60N2IbIdk","salary_is_predicted":"0","description":"FRAIKIN France recherche, pour accompagner son d\u00e9veloppement, un(e) : Chef de Projet E-Business H/F \u0096 CDI Si\u00e8ge \u0096 Colombes (92) POSTE ET MISSIONS Le chef de projet e-business a pour objectif de mettre en place le dispositif digital d\u0092acquisition de leads pour l\u0092entreprise. Il est aussi en charge des outils digitaux mis \u00e0 disposition des \u00e9quipes commerciales. Rattach\u00e9 \u00e0 la Direction e-business et support commercial, vos principales missions seront : - De d\u00e9velopper la g\u00e9n\u00e9ration de leads en prov\u2026","title":"Chef de Projet E-Business \u0096 CDI (H/F)","longitude":2.255},{"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531681377?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=688465145179A73628403E288CF0ED64951BAF3A","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing","tag":"pr-advertising-marketing-jobs"},"latitude":48.863839,"company":{"display_name":"TH Conseil","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company"},"location":{"display_name":"Paris, Ile-de-France","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France","Ile-de-France","Paris"]},"id":531681377,"created":"2017-04-13T19:43:42Z","contract_type":"contract","salary_is_predicted":"0","description":"Cabinet mondial d'audit et de services aux entreprises Au sein de l'\u00e9quipe Fondation, vous interviendrez sur : La gestion et l'animation de la Fondation : recherche de projets, instruction de nouveaux projets pr\u00e9sent\u00e9s au conseil d'administration, r\u00e9ponse aux sollicitations de demande de soutien, mise \u00e0 jour des bases de donn\u00e9es ; L'accompagnement des projets s\u00e9lectionn\u00e9s (relations avec les collaborateurs et les porteurs de projet) ; La contribution \u00e0 l'organisation d'\u00e9v\u00e9nements ; La mise \u00e0 jo\u2026","title":"Contrat pro - Charg\u00e9(e) de mission Fondation d'entreprise - Septembre 2017 H/F","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoiMzJGYzR4VTVTcldfbG02N2djcnpXQSIsImkiOjUzMTY4MTM3N30.nlL9wE29TWWoMUI6nYEc8_u0jnc60Vxi0WcTQCfoE0Q","longitude":2.344631},{"longitude":2.245857,"title":"ALTERNASSISTANT RESPONSABLE DE LA COM DE LA R&D H/F","salary_is_predicted":"0","description":"Soci\u00e9t\u00e9 majeure du secteur p\u00e9trolier Nous recherchons un(e) alternant(e) pour une dur\u00e9e de 12 mois au sein de la Direction R&D du Groupe Total. Dimensions du poste : Valoriser les r\u00e9sultats de la R&D du Groupe en interne et en externe en mettant en avant les diff\u00e9rents programmes transverses et les grands r\u00e9sultats obtenus Mettre en place la strat\u00e9gie COM de la Direction R&D Groupe dans ses deux dimensions interne et externe. Missions principales : Communication externe Participer \u00e0 la communic\u2026","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoiMzJGYzR4VTVTcldfbG02N2djcnpXQSIsImkiOjUzMTY4MTU0NH0.ZX0m6glQXIZT7mZybMgaCyxMiIp0edOAwZo4VwtIubU","company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"TH Conseil"},"location":{"display_name":"Hauts-de-Seine, Ile-de-France","area":["France","Ile-de-France","Hauts-de-Seine"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location"},"latitude":48.82583,"created":"2017-04-13T19:43:54Z","contract_type":"contract","id":531681544,"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531681544?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=ADFF4E50A15EF1C407DC16574D21C708789A1173","category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","tag":"pr-advertising-marketing-jobs","label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing"},"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job"},{"title":"Secr\u00e9taire technique H/F","salary_is_predicted":"0","description":"SPECIALISE DANS L'INDUSTRIE/nSAISIE DES ELEMENTS ADMINISTRATIFS (POINTAGE, FRAIS) PREPARER ET REALISER LA FACTURATION DES AFFAIRES (SYNTHESE D'HEURES, CA, FOURNITURES) METTRE A JOUR, FAIRE LE POINTAGE ET DIFFUSER LES TABLEAUX DE BORD ET INDICATEURS GERER L'ACCUEIL TELEPHONIQUE ET PHYSIQUE ET LE COURRIER/nBTS GESTION PME/PMI","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJpIjo1MzE2ODQ1MzYsInMiOiIzMkZjNHhVNVNyV19sbTY3Z2NyeldBIn0.4M4ofK9gRLPO7Wi4pGEGWGUNf4Z3P0YAPy46HYDWovE","longitude":1.44295,"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531684536?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=528FC2DF519F26B157C9B30C7529AE8D4D48DC27","category":{"tag":"pr-advertising-marketing-jobs","label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category"},"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","company":{"display_name":"SYNERGIE","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company"},"location":{"display_name":"Toulouse, Haute-Garonne","area":["France","Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es","Haute-Garonne","Toulouse"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location"},"latitude":43.60436,"contract_type":"contract","created":"2017-04-13T19:46:21Z","id":531684536},{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"Expectra"},"location":{"display_name":"Nord, Nord-Pas-de-Calais","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France","Nord-Pas-de-Calais","Nord"]},"salary_max":30000,"created":"2017-04-13T20:22:58Z","id":531698415,"salary_is_predicted":"0","redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531698415?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=E2CC9CD9FD537C6F88B594B3A75C8BABC7A72477","category":{"label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing","tag":"pr-advertising-marketing-jobs","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category"},"salary_min":20000,"latitude":50.447027,"contract_type":"permanent","title":"Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral h/f","description":"Sous l'autorit\u00e9 de son pr\u00e9sident et des membres du bureau, vous aurez \u00e0 coordonner l'ensemble des op\u00e9rations relatives au bon fonctionnement de l'association. Cela se traduit par les missions suivantes: Vous prenez en charge la gestion courante de l'association (r\u00e9daction de courriers et de comptes-rendus, cr\u00e9ation de tableaux, accueil des visiteurs, organisation de d\u00e9placements, mise \u00e0 jour de fichiers) ainsi que la gestion des cotisations (supervision de l'appel des cotisations, de l'enregist\u2026","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJpIjo1MzE2OTg0MTUsInMiOiIzMkZjNHhVNVNyV19sbTY3Z2NyeldBIn0.L0uVo30p9vpSLf0HcpvcH5FBFL7LoZFtFwpx67S-_E0","longitude":3.171878},{"description":"Interlocuteur privil\u00e9gi\u00e9 (interlocutrice privil\u00e9gi\u00e9e) des prescripteurs et des \u00e9quipes soignantes de votre secteur g\u00e9ographique, vous aurez pour mission de d\u00e9velopper le chiffre d'affaires \u00abdiab\u00e8te\u00bb en valorisant nos prestations au niveau commercial et technique par des visites aupr\u00e8s des services sp\u00e9cialis\u00e9s (Ville et H\u00f4pital). Vous suivez le bon d\u00e9roulement de la prestation au domicile des patients. Outre le suivi r\u00e9gulier des prescripteurs en vue de leur fid\u00e9lisation, vous saurez adopter la \u2026","salary_is_predicted":"0","title":"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 m\u00e9dical m\u00e9dicale H/F","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoiMzJGYzR4VTVTcldfbG02N2djcnpXQSIsImkiOjUzMTcwODQxNH0.2Xaru7NtGycCVnyDMxW1VnV5TkR4bads49uVgVHvIOU","longitude":7.2662,"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531708414?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=5213C6FB5F34B2E9452C3E0BB1344E16AFDF9B73","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","tag":"pr-advertising-marketing-jobs","label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing"},"latitude":43.70341,"company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"BASTIDE LE CONFORT MEDICAL"},"location":{"display_name":"Nice, Alpes-Maritimes","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France","Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur","Alpes-Maritimes","Nice"]},"id":531708414,"created":"2017-04-13T20:53:28Z","contract_type":"permanent"},{"title":"Charcutier H/F","salary_is_predicted":"0","description":"R\u00e9f\u00e9rence CMA 170062 Vous \u00eates ag\u00e9(e) de 16 \u00e0 25 ans et vous apprendrez le m\u00e9tier en alternant les p\u00e9riodes en entreprise et les p\u00e9riodes de formation au CFA. Vous pr\u00e9parerez le CAP Charcutier. . IMPORTANT : La Chambre des M\u00e9tiers recevra d\u00e9sormais les jeunes uniquement sur rendez-vous. La prise de rendez-vous se fera par t\u00e9l\u00e9phone au , demander Margaret Brun ou par mail :","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoiMzJGYzR4VTVTcldfbG02N2djcnpXQSIsImkiOjUzMTcwODQxMn0.larx3Q7vclfQFT7vYd98DEpYI03ZnEUB1Dge09jABVo","longitude":4.0748,"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531708412?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=AA4DC752DB0F2E8C8C401316161DE9829C07F1DF","category":{"tag":"pr-advertising-marketing-jobs","label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category"},"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"CHAMBRE DES METIERS DE L'AUBE"},"location":{"display_name":"Troyes, Aube","area":["France","Champagne-Ardenne","Aube","Troyes"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location"},"latitude":48.29747,"created":"2017-04-13T20:53:29Z","contract_type":"contract","id":531708412},{"id":531708576,"created":"2017-04-13T20:53:36Z","contract_type":"contract","latitude":48.23575,"company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"ALMEA CFA INTEPRO"},"location":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France","Champagne-Ardenne","Aube","Troyes","Aix-en-Othe"],"display_name":"Aix-en-Othe, Troyes"},"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing","tag":"pr-advertising-marketing-jobs","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category"},"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531708576?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=955D93F3214F3F22AE98EA24DF9FF40837D7F0A1","longitude":3.61928,"adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoiMzJGYzR4VTVTcldfbG02N2djcnpXQSIsImkiOjUzMTcwODU3Nn0.yo5bBWZ-ahg-eMSLnzDAbgmqaEYNwvDWK6gzFN11wyQ","salary_is_predicted":"0","description":"R\u00e9f\u00e9rence CFA 22 \u00c2g\u00e9(e) de 16 \u00e0 25 ans, vous apprendrez le m\u00e9tier en alternant les p\u00e9riodes en entreprise et les p\u00e9riodes de formation au CFA . vous pr\u00e9parerez le CAP Vente-Commerce. IMPORTANT : Pour postuler, pas d'envoi de CV mais prise de RV par t\u00e9l\u00e9phone \"uniquement\" au , du lundi au vendredi, 9h/12H et 13h30/17h, et demander Mr EL MAHROUM ou Mme UNTERWALD.","title":"Employ\u00e9 de libre-service H/F"},{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing","tag":"pr-advertising-marketing-jobs"},"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531708586?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=B31FB4C3B366F0BD3F7CEA2FE68A8DB5718E0932","id":531708586,"created":"2017-04-13T20:53:36Z","contract_type":"permanent","latitude":49.44237,"location":{"area":["France","Haute-Normandie","Seine-Maritime","Rouen"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","display_name":"Rouen, Seine-Maritime"},"company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"LANOLOU"},"adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoiMzJGYzR4VTVTcldfbG02N2djcnpXQSIsImkiOjUzMTcwODU4Nn0.Dwv8qyd4DP0q_v5Qy61BhWF4oimRiMpcPGc7ZoocYuQ","description":"Accueillir la client\u00e8le, Pose de vernis semi permanent, Pose de gel (remplissage ou pose compl\u00e8te) Manucure, Pose de vernis couleur et french, Extension de cil, Vente de produits compl\u00e9mentaire","salary_is_predicted":"0","title":"Proth\u00e9siste ongulaire H/F","longitude":1.09849},{"salary_is_predicted":"0","description":"Attention: il s'agit d'un contrat d'apprentissage, pour pouvoir postuler, vous devez avoir entre 16 et 30 ans. En effet, l'apprentissage est ouvert aux candidats jusqu'\u00e0 30 ans cette ann\u00e9e pour notre R\u00e9gion. Vous pr\u00e9parez un CAP Vente sp\u00e9cialis\u00e9e. Quand vous postulerez: veillez \u00e0 indiquer la r\u00e9f\u00e9rence 170108.","title":"Vendeur en boulangerie-p\u00e2tisserie H/F","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJpIjo1MzE3MDg2MTgsInMiOiIzMkZjNHhVNVNyV19sbTY3Z2NyeldBIn0.WtoCXmkj6vUvJv-n1AnNt_eWlXrbB4Q__e2BGA1phoU","company":{"display_name":"Chambre De Metiers Et De L'artisanat","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company"},"location":{"display_name":"France","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France"]},"id":531708618,"contract_type":"contract","created":"2017-04-13T20:53:38Z","redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531708618?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=EEB0C8EB6C13034F545D20C6130E3C2774BCC83B","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing","tag":"pr-advertising-marketing-jobs"}},{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"tag":"pr-advertising-marketing-jobs","label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category"},"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531708730?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=9F8165D9654A850EEA46A772753F16D3CECEB254","id":531708730,"created":"2017-04-13T20:53:40Z","contract_type":"contract","company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"Chambre De Metiers Et De L'artisanat"},"location":{"area":["France"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","display_name":"France"},"adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoiMzJGYzR4VTVTcldfbG02N2djcnpXQSIsImkiOjUzMTcwODczMH0.lbJgHMu0nu4DoTNfsdwn4STbIImUAQuJ9JktSHZgGuE","description":"Attention: il s'agit d'un contrat d'apprentissage, pour pouvoir postuler, vous devez avoir entre 16 et 30 ans. En effet, l'apprentissage est ouvert aux candidats jusqu'\u00e0 30 ans cette ann\u00e9e pour notre R\u00e9gion. Vous pr\u00e9parez un CAP Boulanger. Quand vous postulerez: veillez \u00e0 indiquer la r\u00e9f\u00e9rence 170109.","salary_is_predicted":"0","title":"Boulanger H/F"},{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing","tag":"pr-advertising-marketing-jobs"},"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531708743?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=964EE561D314B46599A3C0629FF090B91464C9D8","id":531708743,"created":"2017-04-13T20:53:43Z","contract_type":"contract","latitude":46.32386,"company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"Les Formations du Marais"},"location":{"display_name":"Niort, Deux-S\u00e8vres","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France","Poitou-Charentes","Deux-S\u00e8vres","Niort"]},"adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJpIjo1MzE3MDg3NDMsInMiOiIzMkZjNHhVNVNyV19sbTY3Z2NyeldBIn0.UZrraZVSYe-vJM44ZyJ9AUzhIrpGFcC9JN0CgjFWblI","salary_is_predicted":"0","description":"Sans le cadre d'une formation de BTS MUC (management des Unit\u00e9s Commerciales) en alternance, vous serez charg\u00e9(e) de l'accueil, du conseil sur les produits (mat\u00e9riel agricole et espaces verts), de la vente des articles, de l'exp\u00e9dition des pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es, de la gestion des garanties, du suivi des stocks et de la fid\u00e9lisation des clients. Des connaissances du milieu agricole faciliteraient l'int\u00e9gration. 1er contact avec le centre de formation.","title":"Technico-commercial H/F","longitude":-0.45758},{"latitude":48.08769,"location":{"display_name":"Chaource, Troyes","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France","Champagne-Ardenne","Aube","Troyes","Chaource"]},"company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"CHAMBRE DES METIERS DE L'AUBE"},"id":531708767,"created":"2017-04-13T20:53:44Z","contract_type":"contract","redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531708767?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=2E79BC711DFF61EA217DEE17CD00218DB6634CBE","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing","tag":"pr-advertising-marketing-jobs","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category"},"longitude":4.2275,"description":"R\u00e9f\u00e9rence CMA 170048 Vous \u00eates ag\u00e9(e) de 16 \u00e0 25 ans et vous apprendrez le m\u00e9tier en alternant les p\u00e9riodes en entreprise et les p\u00e9riodes de formation au CFA. Vous pr\u00e9parerez le CAP P\u00e2tissier. . IMPORTANT : La Chambre des M\u00e9tiers recevra d\u00e9sormais les jeunes uniquement sur rendez-vous. La prise de rendez-vous se fera par t\u00e9l\u00e9phone au , demander Margaret Brun ou par mail :","salary_is_predicted":"0","title":"P\u00e2tissier H/F","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoiMzJGYzR4VTVTcldfbG02N2djcnpXQSIsImkiOjUzMTcwODc2N30.zFznzlFEs1Pl4gdGP7iR_zQydPP5xGb5xI_r-CAjJQI"},{"latitude":48.29747,"location":{"display_name":"Troyes, Aube","area":["France","Champagne-Ardenne","Aube","Troyes"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location"},"company":{"display_name":"CHAMBRE DES METIERS DE L'AUBE","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company"},"id":531708781,"contract_type":"contract","created":"2017-04-13T20:53:45Z","redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531708781?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=B9097BA37DC8470C692E8F90939CA34626028604","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing","tag":"pr-advertising-marketing-jobs"},"longitude":4.0748,"description":"R\u00e9f\u00e9rence CMA 170059 Vous \u00eates ag\u00e9(e) de 16 \u00e0 25 ans et vous apprendrez le m\u00e9tier en alternant les p\u00e9riodes en entreprise et les p\u00e9riodes de formation au CFA. Vous pr\u00e9parerez le CAP Coiffure. . IMPORTANT : La Chambre des M\u00e9tiers recevra d\u00e9sormais les jeunes uniquement sur rendez-vous. La prise de rendez-vous se fera par t\u00e9l\u00e9phone au , demander Margaret Brun ou par mail :","salary_is_predicted":"0","title":"Coiffeur H/F","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJpIjo1MzE3MDg3ODEsInMiOiIzMkZjNHhVNVNyV19sbTY3Z2NyeldBIn0.AN5H6o50PlqLisBcL2q8FooYViaPtB2ht53IhzOfhBs"},{"title":"Conseiller vendeur vendeuse \u00e0 domicile H/F","description":"Nous recrutons plusieurs conseillers(\u00e8res) vendeur(euses) \u00e0 domicile - secteur Bien-\u00eatre et sant\u00e9 Vous conseillez des personnes dans le secteur du bien-\u00eatre  ventes / d\u00e9monstrations de produits lors de r\u00e9unions ou pr\u00e9sentations face \u00e0 face. Possibilit\u00e9 de devenir Leader d'\u00e9quipe. - Vous g\u00e9rez vos horaires et votre planning (compl\u00e9ment de salaire, temps plein selon votre choix ) - Formation gratuite en continu accessible 24h/24, accompagnement individuel par un conseiller - Charges sociales int\u00e9\u2026","salary_is_predicted":"0","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJpIjo1MzE3MDg4NDMsInMiOiIzMkZjNHhVNVNyV19sbTY3Z2NyeldBIn0.y6IjoeSrAkOQmG2p4w_zQ2lLsue9I7zODK92YdYYn6g","longitude":5.08666,"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531708843?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=CD580F9E048628CC38A35D7F0DA37A372E1605B0","category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","tag":"pr-advertising-marketing-jobs","label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing"},"salary_min":30,"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","salary_max":30,"company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"LR HEALTH AND BEAUTY INDEPENDANTE"},"location":{"display_name":"Lyon, Rh\u00f4ne","area":["France","Rh\u00f4ne-Alpes","Rh\u00f4ne","Lyon"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location"},"latitude":45.72035,"created":"2017-04-13T20:53:48Z","id":531708843},{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"tag":"pr-advertising-marketing-jobs","label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category"},"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531708854?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=3CB343934727C659225F1BB569DB41296B7BAB62","id":531708854,"created":"2017-04-13T20:53:48Z","contract_type":"contract","company":{"display_name":"LE SALON D ELO","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company"},"location":{"display_name":"Istres, Bouches-du-Rh\u00f4ne","area":["France","Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur","Bouches-du-Rh\u00f4ne","Istres"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location"},"adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJpIjo1MzE3MDg4NTQsInMiOiIzMkZjNHhVNVNyV19sbTY3Z2NyeldBIn0.5Oq-2gNyHxFgg_GIuLxqVX4ImUcMplG9uuQ3jf61ERw","description":"Dans le cadre d'un remplacement d' un cong\u00e9 maternit\u00e9, nous recherchons un(e) Coiffeur / Coiffeuse qualifi\u00e9(e). Votre mission: - Effectuer des soins et traitements capillaires dans un but d'hygi\u00e8ne et d'esth\u00e9tique. - Conseiller et aider au choix de coiffures, de coupes. - R\u00e9aliser l'application de coloration temporaire ou durable. Prise de poste d\u00e9but juin.","salary_is_predicted":"0","title":"Coiffeur H/F"},{"adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJpIjo1MzE3MDg4NzksInMiOiIzMkZjNHhVNVNyV19sbTY3Z2NyeldBIn0.0jwyUGGQrZW-CujtBCWceHsekptAmBAJ3wYA8CBD3iw","salary_is_predicted":"0","description":"Horaires du mardi au vendredi 9h-12h et 14h-19h, le samedi en continu 8h30-16h Fermeture le lundi. R\u00e9mun\u00e9ration compl\u00e9t\u00e9e par int\u00e9ressement sur les ventes et le chiffre d'affaire.","title":"Coiffeur mixte H/F","id":531708879,"contract_type":"permanent","created":"2017-04-13T20:53:49Z","location":{"display_name":"France","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France"]},"company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"SALON MICHEL DELGRANDE"},"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","tag":"pr-advertising-marketing-jobs","label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing"},"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531708879?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=4F6CE649E5732C9E243E6C4006A4C6A2A4D39E61"},{"company":{"display_name":"FORDIS","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company"},"location":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France","Bretagne","Ille-et-Vilaine"],"display_name":"Ille-et-Vilaine, Bretagne"},"latitude":48.20187,"created":"2017-04-13T20:53:50Z","contract_type":"permanent","id":531708924,"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531708924?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=4B406CA6C9E4B00A308A6AF35E45DFE8DB6E1E6F","category":{"tag":"pr-advertising-marketing-jobs","label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category"},"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","longitude":-1.727553,"title":"Chef de rayon bazar H/F","description":"FORDIS Recrutement recherche pour l'un de ses Intermarch\u00e9 situ\u00e9 en Ille et Vilaine (35), Un(e) Chef de rayon Bazar (H/F) Vous \u00eates en charge de la gestion de l'ensemble du secteur Bazar. Vous assurez la gestion commer\u00e7ante de ces rayons en \u00e9troite collaboration avec la direction : choix des gammes, gestion des commandes, bonne tenue des rayons, animation saisonni\u00e8re du secteur, balisage, \u00e9tiquetage, gestion des fournisseurs directs, etc. Vous \u00eates \u00e9galement garant des r\u00e9sultats chiffr\u00e9s du sect\u2026","salary_is_predicted":"0","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJpIjo1MzE3MDg5MjQsInMiOiIzMkZjNHhVNVNyV19sbTY3Z2NyeldBIn0.8LvZciXhR8ll4BXP2Za_6fLIfXvVof2r3sn1CZ3IFiQ"},{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing","tag":"pr-advertising-marketing-jobs"},"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531708881?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=971F52C4529E668D4D478CA719A24E79207A9642","id":531708881,"created":"2017-04-13T20:53:50Z","contract_type":"contract","latitude":46.66938,"company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"CHRISTI FLEURS"},"location":{"display_name":"La Roche-sur-Yon, Vend\u00e9e","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France","Pays de la Loire","Vend\u00e9e","La Roche-sur-Yon"]},"adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoiMzJGYzR4VTVTcldfbG02N2djcnpXQSIsImkiOjUzMTcwODg4MX0.mcK7y53fta9Q40ku6UNdGwbFbNvJoIZC3zQdydDc3sI","salary_is_predicted":"0","description":"Poste \u00e0 pourvoir en CDD d\u00e8s que possible jusqu'au 30 Octobre 2017. Vous assurez : - la r\u00e9ception des fleurs - la prise et pr\u00e9paration des commandes - l' accueil et le conseil aupr\u00e8s de la client\u00e8le - la r\u00e9alisation des livraisons. Vous savez travaillez en autonomie. Ouverture du lundi au dimanche 13h. repos sur planning tournant","title":"Fleuriste H/F","longitude":-1.41872},{"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531708974?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=99377805B8FF6935291CB739527A0B1A7B63B0D9","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","tag":"pr-advertising-marketing-jobs","label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing"},"latitude":48.80233,"location":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France","Ile-de-France","Yvelines","Versailles"],"display_name":"Versailles, Yvelines"},"company":{"display_name":"LEVAIN ET TRADITION","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company"},"id":531708974,"created":"2017-04-13T20:53:55Z","contract_type":"permanent","description":"Vous assurez la fabrication de nos pains classiques et de nos pains sp\u00e9ciaux de mani\u00e8re traditionnelle, en tenant compte de votre plan de p\u00e9trissage journalier. Vous garantissez le respect et la qualit\u00e9 de notre process de fabrication conform\u00e9ment \u00e0 nos fiches techniques et ce, dans le respect de nos valeurs : Qualit\u00e9, Fra\u00eecheur, Service, Propret\u00e9. Vous veillez au respect des r\u00e8gles d\u00e9finies par l'entreprise en mati\u00e8re d'Hygi\u00e8ne et de S\u00e9curit\u00e9.","salary_is_predicted":"0","title":"Boulanger H/F","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoiMzJGYzR4VTVTcldfbG02N2djcnpXQSIsImkiOjUzMTcwODk3NH0.FZXdS6fADNWF5ZhYTuBoOe90_VY--QOSnYYmm2I39oo","longitude":2.12982},{"salary_is_predicted":"0","description":"Vous serez polyvalent/e : entretien du magasin, accueil et conseil de la client\u00e8le,ventes et encaissements, gestion de stocks. Vous travaillerez les apr\u00e8s midi tous les jours, sauf le jeudi jour de repos et vous travaillez le dimanche toute la journ\u00e9e.","title":"Vendeur en boulangerie-p\u00e2tisserie H/F","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJpIjo1MzE3MDkwMDcsInMiOiIzMkZjNHhVNVNyV19sbTY3Z2NyeldBIn0.3j4FGO7b3NBigy6blziLoEhlzURLhL5n0YdmZuEeaSQ","longitude":-0.90238,"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531709007?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=80CBD64F87CBF891566C395887D3C0E31F4E437C","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"tag":"pr-advertising-marketing-jobs","label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category"},"latitude":46.14182,"company":{"display_name":"BRISSON ROMAIN","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company"},"location":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France","Poitou-Charentes","Charente-Maritime","Rochefort","Aigrefeuille-d'Aunis"],"display_name":"Aigrefeuille-d'Aunis, Rochefort"},"id":531709007,"created":"2017-04-13T20:53:56Z","contract_type":"permanent"},{"title":"Commercial aupr\u00e8s des particuliers H/F","description":"Vous serez en charge de la commercialisation terrain des contrats de gaz naturel et d'\u00e9lectricit\u00e9 d'ENI (1er p\u00e9tro-gazier europ\u00e9en) vers une client\u00e8le de particuliers, essentiellement, ou petits professionnels, dans le cadre d'un changement de fournisseur. Vous \u00eates issu ou non d'une formation commerciale et b\u00e9n\u00e9ficiez d'une forte dimension conseil. Votre ambition, votre professionnalisme, votre force de conviction, votre pers\u00e9v\u00e9rance, votre d\u00e9termination et votre force de proposition font de v\u2026","salary_is_predicted":"0","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoiMzJGYzR4VTVTcldfbG02N2djcnpXQSIsImkiOjUzMTcwOTA3Mn0.AYWk0IYGk25BWqxH5SrSMefdSUrdNGCGIJ9k8ZCa8AM","redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531709072?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=558F8A99606AA80200D5760820F1824AD3835AAD","category":{"label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing","tag":"pr-advertising-marketing-jobs","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category"},"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","location":{"display_name":"France","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France"]},"company":{"display_name":"C2E EST","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company"},"created":"2017-04-13T20:53:58Z","contract_type":"permanent","id":531709072},{"id":531709136,"created":"2017-04-13T20:54:01Z","contract_type":"contract","latitude":47.99595,"location":{"area":["France","Bretagne","Finist\u00e8re","Quimper"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","display_name":"Quimper, Finist\u00e8re"},"company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"IBEP"},"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"tag":"pr-advertising-marketing-jobs","label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category"},"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531709136?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=57A9EA82FE813303EC9ED424E0720B15418579A7","longitude":-4.09978,"adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoiMzJGYzR4VTVTcldfbG02N2djcnpXQSIsImkiOjUzMTcwOTEzNn0.Deiv_Un7awQwV_1kBXBT6-9j9n79Vz_7XHnM7g_eQgw","description":"Poste \u00e0 pourvoir dans le cadre d'un contrat de professionnalisation, au sein d'une moyenne surface dans la r\u00e9gion de Quimper pour valider un titre de niveau V (employ\u00e9(e) commerciel polyvalent). Vous effectuez de la mise en rayon des produits, de l' accueil/ conseil client et de la caisse. La formation est organis\u00e9e en alternance: 1 jour en centre de formation (l'IBEP), 80% du temps en entreprise","salary_is_predicted":"0","title":"Employ\u00e9 polyvalent polyvalente de libre-service H/F"},{"latitude":48.76578,"company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"POLE EMPLOI"},"location":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France","Ile-de-France","Val-de-Marne","L'Ha\u00ff-les-Roses","Thiais"],"display_name":"Thiais, L'Ha\u00ff-les-Roses"},"id":531709143,"contract_type":"permanent","created":"2017-04-13T20:54:01Z","redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531709143?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=68E298246E64259D5BB34CD6CB20482F5469EA64","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing","tag":"pr-advertising-marketing-jobs"},"longitude":2.39215,"description":"Notre PME a tr\u00e8s fort potentiel et en plein d\u00e9veloppement, sp\u00e9cialiste dans le c\u00e2blage (industriels, a\u00e9riens) recherche un (une) Commercial (e) s\u00e9dentaire , poste \u00e0 pourvoir tr\u00e8s vite. Vous assurez les principales t\u00e2ches suivantes : - Suivi des commandes clients, - Gestion des stocks, - \u00c9tablissement des devis, Vous ma\u00eetrisez Word, Excel et La maitrise de Ciel serait un plus. Vous travaillerez dans un premier temps sur notre site de Thiais, notre \u00e9tablissement d\u00e9m\u00e9nage au mois d'avril 2017 \u00e0 VI\u2026","salary_is_predicted":"0","title":"Commercial s\u00e9dentaire H/F","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJpIjo1MzE3MDkxNDMsInMiOiIzMkZjNHhVNVNyV19sbTY3Z2NyeldBIn0.kO0aU8GXhg2cafCti-AJMn2HfPMC4RKXncQHcW2DmpM"},{"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531709171?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=731B24A0DC953D843E3D6064DF83B403EDC97A29","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing","tag":"pr-advertising-marketing-jobs"},"latitude":48.7303,"location":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France","Ile-de-France","Essonne","Palaiseau","Massy"],"display_name":"Massy, Palaiseau"},"company":{"canonical_name":"Chausson Materiaux","display_name":"Chausson Materiaux","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company"},"id":531709171,"contract_type":"permanent","created":"2017-04-13T20:54:02Z","salary_is_predicted":"0","description":"Vous pr\u00e9parez les commandes et servez nos clients \u00e0 l'aide d'un chariot \u00e9l\u00e9vateur. Vous d\u00e9chargez, contr\u00f4lez et rangez la marchandise livr\u00e9e. Vous g\u00e9rez les stocks. Dot\u00e9 d'un bon relationnel, vous \u00eates organis\u00e9 et avez le sens du service. Le CACES 3 serait appr\u00e9ci\u00e9. Rejoignez-nous dans un cadre de travail motivant. Nous vous offrons un CDI au sein d'une entreprise en pleine expansion Nous sommes \u00e0 la recherche de deux personnes  Avantages sociaux : mutuelle, pr\u00e9voyance, participation, tickets r\u2026","title":"Commercial s\u00e9dentaire H/F","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoiMzJGYzR4VTVTcldfbG02N2djcnpXQSIsImkiOjUzMTcwOTE3MX0._rJBPC702ZAv90zggI5zLG8J-o_bUSErIYc4gdQBlAk","longitude":2.27287},{"company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"FORDIS"},"location":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France","Picardie","Somme"],"display_name":"Somme, Picardie"},"latitude":49.894255,"created":"2017-04-13T20:54:04Z","contract_type":"permanent","id":531709217,"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531709217?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=C30912B728CD997D24664F7C3678C1D4918B06FF","category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","tag":"pr-advertising-marketing-jobs","label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing"},"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","longitude":2.416228,"title":"Chef de rayon boucherie H/F","description":"FORDIS RECRUTEMENT recherche pour INTERMARCHE, un(e) CHEF BOUCHER RAYON TRAD et LS H/F. Sous la direction de votre chef d'entreprise et du directeur, vous occupez le poste de chef Boucher au sein d'une entreprise \u00e0 pr\u00e9dominance alimentaire et managez 4 personnes. Vous assurez la pr\u00e9sentation g\u00e9n\u00e9rale de votre rayon Boucherie Trad. et libre service. -Vous assurez le conseil et la vente aupr\u00e8s de nos clients, mise en avant des produits, vente additionnelle, -Vous assurez la transformation de la v\u2026","salary_is_predicted":"0","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJpIjo1MzE3MDkyMTcsInMiOiIzMkZjNHhVNVNyV19sbTY3Z2NyeldBIn0.WvK9F0EuA6ZzN2EjiJD7OxTWzpWCZmMKTjEimuGN9Wc"},{"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531709265?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=8EAA8E2DC803523EEDABC2202411156D8B62467F","category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing","tag":"pr-advertising-marketing-jobs"},"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","location":{"display_name":"France","area":["France"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location"},"company":{"display_name":"ALTERNANCE LANGUEDOC","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company"},"contract_type":"contract","created":"2017-04-13T20:54:06Z","id":531709265,"title":"Assistant administratif et commercial H/F","description":"Entreprise sp\u00e9cialis\u00e9e recherche un(e) assistant(e) administratif(ve) dans le cadre du BTS Assistant de Gestion PME PMI en contrat de professionnalisation sur 24 mois. 2 journ\u00e9es de formation th\u00e9orique par semaine. Vous serez charg\u00e9(e) de la gestion administrative : accueil physique et t\u00e9l\u00e9phonique, gestion des mails, prise de rendez-vous, r\u00e9alisation des plannings mais vous aurez aussi quelques missions commerciales avec notamment de la relance clients et un peu de prospection par campagnes d'\u2026","salary_is_predicted":"0","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJpIjo1MzE3MDkyNjUsInMiOiIzMkZjNHhVNVNyV19sbTY3Z2NyeldBIn0.dF8ZV3JCZor6f_QFJG39z5l5c8TaGYZLAZedbln3AfE"},{"adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoiMzJGYzR4VTVTcldfbG02N2djcnpXQSIsImkiOjUzMTcwOTMxM30.88aMDTv08D9-Lhm20aI3tsQQjXUzonmeqG7P0Skd0TI","salary_is_predicted":"0","description":"R\u00e9f\u00e9rence CFA 17 \u00c2g\u00e9(e) de 16 \u00e0 25 ans, vous apprendrez le m\u00e9tier en alternant les p\u00e9riodes en entreprise et les p\u00e9riodes de formation au CFA . vous pr\u00e9parerez le CAP Vente-Commerce. IMPORTANT : Pour postuler, pas d'envoi de CV mais prise de RV par t\u00e9l\u00e9phone \"uniquement\" au , du lundi au vendredi, 9h/12H et 13h30/17h, et demander Mr EL MAHROUM ou Mme UNTERWALD.","title":"Vendeur en boulangerie-p\u00e2tisserie H/F","longitude":4.2275,"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing","tag":"pr-advertising-marketing-jobs"},"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531709313?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=4961746DA693B2D31365CF4C6DBF7DC96720D5D9","id":531709313,"created":"2017-04-13T20:54:09Z","contract_type":"contract","latitude":48.08769,"location":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France","Champagne-Ardenne","Aube","Troyes","Chaource"],"display_name":"Chaource, Troyes"},"company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"Almea Cfa Interpro"}},{"adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoiMzJGYzR4VTVTcldfbG02N2djcnpXQSIsImkiOjUzMTcwOTM4OH0.aoYK1LGOkOeOc2EpxZgfBRHQ0RsbSWYuNWbJY7jaN_c","description":"Vous \u00eates charg\u00e9(e) d 'accueillir la client\u00e8le. Vous identifiez la coiffure, r\u00e9alisez le shampoing, les coupes et les diff\u00e9rentes techniques \u00e0 appliquer (colorations, m\u00e8ches, permanentes). Vous proc\u00e9dez aux encaissements et ventes de produits. Poste \u00e0 pourvoir imm\u00e9diatement.","salary_is_predicted":"0","title":"Coiffeur mixte H/F","longitude":-1.15364,"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing","tag":"pr-advertising-marketing-jobs"},"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531709388?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=FFDA5A78E5912952D2DB9BB200EF862418AC0AF0","id":531709388,"contract_type":"permanent","created":"2017-04-13T20:54:09Z","latitude":46.1581,"company":{"display_name":"SALON SEVEN","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company"},"location":{"display_name":"La Rochelle, Charente-Maritime","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France","Poitou-Charentes","Charente-Maritime","La Rochelle"]}},{"salary_is_predicted":"0","description":"Pour renforcer notre \u00e9quipe commerciale et accompagner la forte croissance de l'activit\u00e9 de d\u00e9mat\u00e9rialisation des documents et processus (solution de workflow/processus, GED, num\u00e9risation) Nous recherchons un Ing\u00e9nieur Commercial exp\u00e9riment\u00e9 ayant au moins 5 ans d'exp\u00e9rience r\u00e9ussie dans la vente de services ou de solutions informatiques. Vous aurez pour mission de prospecter, d\u00e9velopper et fid\u00e9liser une client\u00e8le entreprise PME/Grands comptes. Responsable du suivi des relations avec les client\u2026","title":"Ing\u00e9nieur commercial commerciale H/F","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJpIjo1MzE3MDkzNjcsInMiOiIzMkZjNHhVNVNyV19sbTY3Z2NyeldBIn0.3XmOBNfC50_WHt-ABYH1ZeJvh9IQf7S8Q90xiCi2gzI","longitude":4.79846,"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531709367?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=CC19E2EA0D39891A7546502BB0DB78E9CF1F9557","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing","tag":"pr-advertising-marketing-jobs"},"latitude":45.81007,"company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"DIMO SOFTWARE"},"location":{"display_name":"Limonest, Lyon","area":["France","Rh\u00f4ne-Alpes","Rh\u00f4ne","Lyon","Limonest"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location"},"id":531709367,"contract_type":"permanent","created":"2017-04-13T20:54:11Z"},{"longitude":2.12982,"adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoiMzJGYzR4VTVTcldfbG02N2djcnpXQSIsImkiOjUzMTcwOTQyOH0.PoGsVg5wCwY3jqMklDFpks5HAvqVmw8SBS6poIW4iVc","description":"Pour une P\u00c2TISSERIE TRADITIONNELLE, Vous travaillez au sein d'une \u00e9quipe de p\u00e2tissiers : Vous confectionnez les p\u00e2tisseries. 2 Jours de cong\u00e9 par semaine (DONT 1 DIMANCHE SUR 2).","salary_is_predicted":"0","title":"P\u00e2tissier H/F","id":531709428,"created":"2017-04-13T20:54:13Z","contract_type":"permanent","latitude":48.80233,"company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"LEVAIN ET TRADITION"},"location":{"area":["France","Ile-de-France","Yvelines","Versailles"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","display_name":"Versailles, Yvelines"},"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","tag":"pr-advertising-marketing-jobs","label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing"},"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531709428?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=60A79B4C78C864DD3302CCEAD11509E6DEAB4F53"},{"adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoiMzJGYzR4VTVTcldfbG02N2djcnpXQSIsImkiOjUzMTcwOTU0Mn0.nuE81wxFkePeiaVQT0MlnNdtGMl9EiEYRSTqWk0WWT4","title":"Chef de rayon \u00e9picerie H/F","salary_is_predicted":"0","description":"Pour un supermarch\u00e9, vous optimisez l'organisation et la gestion de votre rayon \u00e9picerie-liquides tout en assurant un niveau optimal d'accueil, de conseil et de satisfaction des clients. Vous \u00eates garant(e) de votre compte d'exploitation (chiffre d'affaires, marges, frais de personnel, achats et stocks). Vous animez et encadrez une \u00e9quipe de 10 employ\u00e9s.","longitude":0.2171,"category":{"tag":"pr-advertising-marketing-jobs","label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category"},"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531709542?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=35F86EDDCA36FE5E942429BA9B8E5C1ACF1C8DF9","contract_type":"permanent","created":"2017-04-13T20:54:19Z","id":531709542,"location":{"display_name":"Orne, Basse-Normandie","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France","Basse-Normandie","Orne"]},"company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"DISTRI EMPLOI"},"latitude":48.57042},{"description":"Poste \u00e0 pourvoir imm\u00e9diatement dans une boulangerie artisanale Vous pr\u00e9parez et r\u00e9alisez les produits de boulangerie selon les r\u00e8gles d'hygi\u00e8ne et de s\u00e9curit\u00e9 alimentaires. Vous maitrisez imp\u00e9rativement la pr\u00e9paration banette. Vous travaillez tous les jours sauf le jeudi. Vous travaillez seulement l'apr\u00e8s midi. Vous commencez entre 12h/13h et terminez vers 18h/19h .","title":"Boulanger H/F","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJpIjo1MzE3MDk1OTgsInMiOiIzMkZjNHhVNVNyV19sbTY3Z2NyeldBIn0.t6pujVFv-G6faD2XHoJPEoMdGNgu6Ut4YAsUuq-bsYc","longitude":-2.34145,"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531709598?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=A8BD642BBF9C9EE3DD744A1FFB2787E15E89F456","salary_min":1400,"category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","tag":"pr-advertising-marketing-jobs","label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing"},"latitude":47.26723,"contract_type":"permanent","salary_is_predicted":"0","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","salary_max":1400,"location":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France","Pays de la Loire","Loire-Atlantique","Saint-Nazaire","La Baule-Escoublac"],"display_name":"La Baule-Escoublac, Saint-Nazaire"},"company":{"display_name":"LE FOURNIL DES SALINES","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company"},"id":531709598,"created":"2017-04-13T20:54:22Z"},{"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531709646?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=42E367BC553D08AC3DBD6A4168DFF66960EDC3CB","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing","tag":"pr-advertising-marketing-jobs"},"latitude":45.85511,"location":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France","Rh\u00f4ne-Alpes","Rh\u00f4ne"],"display_name":"Rh\u00f4ne, Rh\u00f4ne-Alpes"},"company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"FORDIS"},"id":531709646,"created":"2017-04-13T20:54:24Z","contract_type":"permanent","description":"FORDIS RECRUTEMENT recherche pour son magasin INTERMARCHE situ\u00e9 dans l'agglom\u00e9ration Lyonnaise dans le Rh\u00f4ne (69) un(e) Chef de rayon Fruits et L\u00e9gumes (H/F). Vous \u00eates responsable de l'activit\u00e9 et de la performance du rayon Fruits & L\u00e9gumes tant sur le plan commer\u00e7ant que commercial. Concernant la gestion commer\u00e7ante des F&L, vos missions non limitatives sont les suivantes : validation commandes et gestion stocks, mise en avant produits rayons/TG, implantations, gestion des gammes de produits,\u2026","salary_is_predicted":"0","title":"Chef de rayon fruits et l\u00e9gumes H/F","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoiMzJGYzR4VTVTcldfbG02N2djcnpXQSIsImkiOjUzMTcwOTY0Nn0.fgKj3diXE7rVey-SGo3C-tn60I1n9DvMhe6lUGeaeZo","longitude":4.902705},{"title":"Attach\u00e9 technico-commercial technico-commerciale H/F","description":"Dans le cadre de notre d\u00e9veloppement, nous vous proposons un poste d'Attach\u00e9 commercial H/F au sein de La Girandi\u00e8re Condorcet (Villeurbanne, 137 ). Vous contribuez \u00e0 la mise en ?uvre de la strat\u00e9gie commerciale de la r\u00e9sidence. Vous assurez les visites, le suivi de vos prospects et la signature des contrats. Vous organisez et animez des manifestations \u00e9v\u00e9nementielles. Vous repr\u00e9sentez la marque aux diff\u00e9rents \u00e9v\u00e9nements de proximit\u00e9. Vous profitez de l'expertise et de la d'un grand groupe \u00e0 tr\u2026","salary_is_predicted":"0","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJpIjo1MzE3MDk2OTYsInMiOiIzMkZjNHhVNVNyV19sbTY3Z2NyeldBIn0.A4P06fRwm9qQDDxJGqs1x6ia-U4KpAZNCObhfY0gcP8","longitude":4.88039,"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531709696?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=B3D97858599697157D06036EE603F92BD265093A","category":{"tag":"pr-advertising-marketing-jobs","label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category"},"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","location":{"display_name":"Villeurbanne, Lyon","area":["France","Rh\u00f4ne-Alpes","Rh\u00f4ne","Lyon","Villeurbanne"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location"},"company":{"display_name":"RESIDE ETUDE","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company"},"latitude":45.76471,"contract_type":"permanent","created":"2017-04-13T20:54:25Z","id":531709696},{"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531709677?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=96FB4468CA8ADA2831C9190AE3A22C19D15C6EF4","category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","tag":"pr-advertising-marketing-jobs","label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing"},"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"INTERMARCHE","canonical_name":"intermarch\u00e9"},"location":{"display_name":"France","area":["France"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location"},"contract_type":"permanent","created":"2017-04-13T20:54:26Z","id":531709677,"title":"Employ\u00e9 de rayon produits frais H/F","salary_is_predicted":"0","description":"Vous travaillerez dans les rayons produits frais et \u00eates charg\u00e9 de la mise en rayon, de la rotation, gestion des DLC, de l'application des r\u00e8gles de s\u00e9curit\u00e9 et d'hygi\u00e8ne alimentaire. Vous avez imp\u00e9rativement une exp\u00e9rience sur cet emploi et \u00eates en capacit\u00e9 de travailler en autonomie sur ce poste","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoiMzJGYzR4VTVTcldfbG02N2djcnpXQSIsImkiOjUzMTcwOTY3N30.m0Y0D5mx_C7Elwxkdw7pd1FO8gwBA4kgLJwi2QsCUfk"},{"longitude":3.797883,"adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJpIjo1MzE3MDk3MTAsInMiOiIzMkZjNHhVNVNyV19sbTY3Z2NyeldBIn0.bFK6IruVaazUzoS3FDhPZlNTN1Gq7-o434nQB0gVI3k","description":"Vous \u00eates commercial(e), dot\u00e9(e) d'un excellent relationnel, connaissant l'automobile, n'ayant pas peur du t\u00e9l\u00e9phone et de la prospection, dynamique, tenace, digitalis\u00e9(e) et avec une vraie envie de rejoindre un groupe en plein d\u00e9veloppement ? Devenir licenci\u00e9 GT COURTAGE AUTOMOBILE, c'est \u00eatre ind\u00e9pendant, sans contraintes, ni objectifs impos\u00e9s \u00e0 atteindre L'activit\u00e9 : - D\u00e9velopper votre notori\u00e9t\u00e9 ainsi que la marque GT COURTAGE AUTOMOBILE sur votre d\u00e9partement. - Prospecter dans le but de ren\u2026","salary_is_predicted":"0","title":"Commercial en automobiles H/F","id":531709710,"contract_type":"contract","created":"2017-04-13T20:54:27Z","latitude":45.159913,"location":{"display_name":"Haute-Loire, Auvergne","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France","Auvergne","Haute-Loire"]},"company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"GT COURTAGE AUTOMOBILE"},"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"tag":"pr-advertising-marketing-jobs","label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category"},"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531709710?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=D76A3BD7B6E67C805BC216787A00E062127D153F"},{"created":"2017-04-13T20:54:29Z","contract_type":"contract","id":531709770,"location":{"area":["France","Basse-Normandie","Manche","Coutances","P\u00e9riers"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","display_name":"P\u00e9riers, Coutances"},"company":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company","display_name":"DELACOUR OLIVIER GILBERT"},"latitude":49.19061,"category":{"tag":"pr-advertising-marketing-jobs","label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category"},"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531709770?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=4D4CBD0E18D0FBD5864EF7170211A12CC71A9A6F","longitude":-1.36982,"adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoiMzJGYzR4VTVTcldfbG02N2djcnpXQSIsImkiOjUzMTcwOTc3MH0.oQBgtCNY4mbLE86ocbfSufiLLKVvdtEow9ZKiPuaIzE","title":"Vendeur en boulangerie-p\u00e2tisserie H/F","salary_is_predicted":"0","description":"Vous pr\u00e9parerez un CAP vente en boulangerie en alternant des p\u00e9riodes en formation (CFA IFORM de Coutances) et au sein d'une boulangerie."},{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","category":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category","tag":"pr-advertising-marketing-jobs","label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing"},"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531709980?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=5971D18EE19B0FB7A01E264BF9A6EA30EB930DC1","id":531709980,"contract_type":"permanent","created":"2017-04-13T20:54:40Z","latitude":46.58699,"location":{"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location","area":["France","Poitou-Charentes","Vienne","Poitiers"],"display_name":"Poitiers, Vienne"},"company":{"display_name":"DISTRI EMPLOI","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company"},"adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJpIjo1MzE3MDk5ODAsInMiOiIzMkZjNHhVNVNyV19sbTY3Z2NyeldBIn0.DOVUp_FA4y5s4IJpI3_K-1jhWNxmjQRw0UJBdgyd6g0","description":"Nous recherchons un Chef de rayon boulangerie-p\u00e2tisserie H/F pour un supermarch\u00e9 r\u00e9gion Poitiers (86). Vous g\u00e9rez le compte d'exploitation du rayon boulangerie-p\u00e2tisserie et en garantissez les r\u00e9sultats en termes d'image, de chiffre d'affaires, de marge, de charges, de frais de personnel, d'achats et de stocks. Vous animez une \u00e9quipe d'employ\u00e9s et ouvriers de fabrication qualifi\u00e9s, dans le respect des r\u00e8gles sociales en vigueur.Vous participez au d\u00e9veloppement des comp\u00e9tences de vos collaborate\u2026","salary_is_predicted":"0","title":"Chef de rayon boulangerie/p\u00e2tisserie H/F","longitude":0.34265},{"title":"Commercial aupr\u00e8s des particuliers H/F","salary_is_predicted":"0","description":"Garage automobile recherche un(e) commercial(e) dans le cadre du BTS N\u00e9gociation et Relation Clients en contrat de professionnalisation sur 24 mois. Formation th\u00e9orique sur Montpellier. Vous serez charg\u00e9(e) de la recherche des besoins, de l'accueil des clients, du d\u00e9veloppement du chiffre d'affaires de l'entreprise, de la r\u00e9alisation des devis et du suivi des clients. Le permis B est souhait\u00e9 car des d\u00e9placements sont \u00e0 pr\u00e9voir. Poste \u00e0 pourvoir au 03 Juillet 2017 mais pr\u00e9sentation \u00e0 l'employeu\u2026","adref":"eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzIjoiMzJGYzR4VTVTcldfbG02N2djcnpXQSIsImkiOjUzMTcxMDAwOX0.e5hARp5lh8Uq5Ss5uKyF9YeSq0TcpShHl0-QetQ2uFc","longitude":3.86085,"redirect_url":"https://www.adzuna.fr/land/ad/531710009?se=32Fc4xU5SrW_lm67gcrzWA&utm_medium=api&utm_source=7013d74c&v=4B1C3FEE0A50EEB4273E3F04BE150C7C164DD066","category":{"tag":"pr-advertising-marketing-jobs","label":"Emplois RP, Publicit\u00e9 et Marketing","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Category"},"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Job","company":{"display_name":"ALTERNANCE LANGUEDOC","__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Company"},"location":{"display_name":"Montpellier, H\u00e9rault","area":["France","Languedoc-Roussillon","H\u00e9rault","Montpellier"],"__CLASS__":"Adzuna::API::Response::Location"},"latitude":43.63552,"created":"2017-04-13T20:54:41Z","contract_type":"contract","id":531710009}]}
